
msgid ""
msgstr ""
"Language-Team: Chinese (https://hosted.weblate.org/projects/liberapay/core/zh/)\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"

#, python-brace-format
msgid "The {language} translation of this page is not yet complete."
msgstr "本頁的 {language} 翻譯尚未完成。"

msgid "Greetings,"
msgstr "歡迎,"

msgid "Something not right? Reply to this email for help."
msgstr "發現不對勁？利用這個電郵尋求幫助。"

msgid "Someone wants to donate to you on Liberapay"
msgstr "有人想透過 Liberapay 捐款給你"

msgid "Someone wants to donate to you on Liberapay, but you need to fill out the identity form before we can legally start to collect money for you."
msgstr "有人卻透過 Liberapay 捐款給你，但你得先填寫這份身份識别表我們才能夠合法地替你收款。"

msgid "If you do not wish to receive donations on Liberapay, you can reject them by editing your profile accordingly."
msgstr "如果你不想接受捐款，你可以在自己的介紹頁寫明謝絕捐款。"

#, python-brace-format
msgid "You have received approximately {0} this week"
msgstr "本週你已收到大約{0}"

#, python-brace-format
msgid "You have received {0} this week"
msgstr "這星期你收到了 {0}"

#, python-brace-format
msgid "{0} were given to you personally."
msgstr "{0} 是私人給予你的。"

msgid "You are not a member of any team, so you haven't received any money for participation in teams."
msgstr "你尚不是任何團隊的成員，因此不會收到因參與團隊而得到的錢款。"

#, python-brace-format
msgid "No money was given to you for your role in the {0} team."
msgid_plural "No money was given to you for your roles in the {n} teams you are a member of."
msgstr[0] "沒有一筆錢是因為參與了 {n} 團隊而給你的。"

#, python-brace-format
msgid "{0} were given to you for your role in the {1} team."
msgstr "由於你在 {1} 團隊的貢獻，{0} 數目的捐款是給你的。"

#, python-brace-format
msgid "{0} were given to you for your roles in the following teams:"
msgstr "由於你在以下團隊的貢獻，{0} 數目的捐款是給你的："

#, python-brace-format
msgid "{0}: {1}"
msgstr "{0}: {1}"

#, python-brace-format
msgid "You now have {0} in your wallet."
msgstr "現在你的電子錢包裏有 {0}。"

msgid "See your account's transaction logs"
msgstr "查看你的帳戶交易記錄"

#, python-brace-format
msgid "- {0}: {1}"
msgstr "- {0}: {1}"

#, python-brace-format
msgid "Your invoice to {0} has been accepted - Liberapay"
msgstr "你 {0} 的請款已被接受 - Liberapay"

#, python-brace-format
msgid "Your request for a payment of {amount} from {addressee_name} has been accepted."
msgstr "你向 {addressee_name} 請求支付{amount} 的金額已被接受了。"

#, python-brace-format
msgid "Unfortunately the wallet of {0} does not contain enough money to pay you right now, but as soon as it does you will be paid automatically."
msgstr "很抱歉，{0} 的電子錢包裏目前並沒有足夠的錢支付給你，一旦有錢後就會立即自動付款給你。"

msgid "View the invoice"
msgstr "檢示請款资料"

#, python-brace-format
msgid "Your invoice to {0} has been accepted and paid - Liberapay"
msgstr "你{0} 的請款已被接受且支付了 - Liberapay"

#, python-brace-format
msgid "Your request for a payment of {amount} from {addressee_name} has been accepted, and the money has been transferred to your wallet."
msgstr "你向 {addressee_name} 請求支付 {amount} 的錢款已被接受了，這筆錢會轉入你的電子錢包裏。"

msgid "Withdraw the money"
msgstr "支領金錢"

msgid "However you cannot withdraw the money yet as it is still in quarantine."
msgstr "然而如果這筆錢仍在隔離觀察狀態，你就無法提領。"

#, python-brace-format
msgid "Your invoice to {0} has been rejected - Liberapay"
msgstr "你的{0} 請款遭到拒絕 - Liberapay"

#, python-brace-format
msgid "Your request for a payment of {amount} from {addressee_name} has been rejected."
msgstr "你向 {addressee_name} 請求{amount} 的付款受到拒絕。"

#, python-brace-format
msgid "Reason: “{0}”"
msgstr "原因: “{0}”"

msgid "Log in to Liberapay"
msgstr "登入 Liberapay"

#, python-brace-format
msgid "Someone (hopefully you) requested access to the {0} account on Liberapay."
msgstr "有人 (希望是你) 請求存取 Liberapay {0} 帳戶。"

msgid "Follow this link to proceed:"
msgstr "依照這個連結進行："

#, python-brace-format
msgid "Please note that the link is only valid for {0}."
msgstr "請注意這個結連有效的時間為{0}。"

msgid "It's time to top up your Liberapay wallet"
msgstr "是時候充值你的 Liberapay 錢包了"

#, python-brace-format
msgid "You have {0} left in your Liberapay wallet, but you need at least {1} to cover your donations next week."
msgstr "目前你的 Liberapay 錢包裏還有 {0} ，但需要至少 {1} 才足夠支付下週的捐款金额。"

#, python-brace-format
msgid "Invoice from {0} on Liberapay"
msgstr "Liberapay 來自{0} 的請款"

#, python-brace-format
msgid "{sender_name} has submitted an invoice for a payment of {amount}."
msgstr "{sender_name} 提交了一筆 {amount}付款的請求。"

msgid "Bank wire to your Liberapay wallet"
msgstr "利用銀行轉帳到你的 Liberapay 電子錢包"

msgid "The bank wire to your Liberapay wallet has expired"
msgstr "你的 Liberapay 電子錢包銀行電滙過期了"

#, python-brace-format
msgid "On {date} you declared that you were going to transfer {money_amount} from your bank account to your Liberapay wallet, but the money never arrived."
msgstr "在{date}，你表示要從你的銀行帳戶匯款 {money_amount}到 Liberapay 錢包，但是我們沒收到這筆錢。"

msgid "If you forgot to do it you can initiate a new payment:"
msgstr "如果你忘記匯款了，可以重新申請匯款："

msgid "The bank wire to your Liberapay wallet has failed"
msgstr "銀行無法順利電滙到你的 Liberapay 錢包"

msgid "You can try again, possibly with another payment method, by clicking on the link below:"
msgstr "你可以再試一次，或是利用以下連結的其它付款方式："

msgid "The bank wire to your Liberapay wallet has succeeded"
msgstr "銀行成功地滙款到你的 Liberapay 錢包"

#, python-brace-format
msgid "We're happy to report that the transfer from your bank account has succeeded. Of the {0} that were sent, {1} went into your Liberapay wallet, and {2} were paid in fees."
msgstr "恭喜你成功地從銀行完成轉帳。從你滙出的 {0} 中，{1} 已進入到你的 Liberapay 帳戶，而 {2} 則為手續費。"

msgid "View receipt"
msgstr "檢視收款條"

msgid "The direct debit payment to your Liberapay wallet has failed"
msgstr "銀行無法順利自動撥款到你的 Liberapay 錢包"

msgid "The direct debit payment to your Liberapay wallet has succeeded"
msgstr "銀行已順利自動撥款到你的 Liberapay 錢包"

#, python-brace-format
msgid "{0} from {1} has joined Liberapay!"
msgstr "{0} 來自{1} 已加入 Liberapay！"

#, python-brace-format
msgid "Your pledge to give {0} every week to {1} will be turned into action now that they have joined Liberapay. Huzzah!"
msgstr "你每週給 {1} 捐款 {0} 的保證現在開始生效了，因為他們已加入了 Liberapay，太棒了！"

#, python-brace-format
msgid "Follow this link to view {0}'s profile:"
msgstr "這個連結可以檢視 {0} 的個人介紹頁面："

msgid "A team you're a member of has been modified"
msgstr "你所屬的團隊有所調整"

#, python-brace-format
msgid "The reference currency used by the team “{0}” has been changed from {1} to {2} by {3}."
msgstr "“{0}” 團隊所使用的參照貨幣已被 {3} 從 {1} 調整成 {2}."

msgid "You have been invited to join a team on Liberapay"
msgstr "你被邀請加入 Liberapay 底下某個團隊"

#, python-brace-format
msgid "{0} has invited you to join the {1} team."
msgstr "{0} 邀請你加入 {1} 團隊。"

msgid "See the team's profile"
msgstr "檢視團隊的介紹頁"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "Refuse"
msgstr "拒絕"

msgid "A team you're a member of has been renamed"
msgstr "你加入的一個團隊已經改名"

#, python-brace-format
msgid "The team “{0}” has been renamed to “{1}” by {2}."
msgstr "團隊“{0}”已由{2}改名為“{1}”。"

msgid "Email address verification - Liberapay"
msgstr "電郵信箱認證 - Liberapay"

#, python-brace-format
msgid "We've received a request to associate the email address {0} to the Liberapay account whose current address is {1}. Sound familiar?"
msgstr "我們收到來自{0} 請求加入 Liberapay ，其電郵地址為 {1}。聽起來很熟悉吧？"

#, python-brace-format
msgid "A Liberapay account was created on {0} with the email address {1}. Was it you?"
msgstr "有人用 {1} 電郵建立了 Liberapay帳戶 {0}，這是你嗎？"

msgid "Yes, proceed"
msgstr "是的，請繼續"

#, python-brace-format
msgid "Please note that the verification code contained in this message is only valid for {time_interval}."
msgstr "請注意這條訊息裏認證碼的有效期間為 {time_interval}。"

msgid "Follow this link to validate your email address:"
msgstr "點擊此連結以認證你的電郵信箱："

#, python-brace-format
msgid "Connecting {0} to {1} on Liberapay"
msgstr "連結 {0} 到 Liberapay 的 {1}"

#, python-brace-format
msgid "We are connecting {0} to the {1} account on Liberapay. This is a notification sent to {2} because that is the primary email address we have on file."
msgstr "我們正在連結 {0} 到 Liberapay {1} 帳號。這個給 {2} 的通知是依據我們保留的檔案裏所留下的主要電郵地址。"

msgid "Withdrawal initiated"
msgstr "要求提領"

#, python-brace-format
msgid "We have initiated a transfer of {0} from your Liberapay wallet to your bank account. Please note that it can take several business days for the transaction to complete."
msgstr "我們從你的 Liberapay 電子錢包轉出了 {0} 到你的銀行帳戶。請留意這個流程可能要花上幾個工作天完成。"

msgid "Withdrawal failure"
msgstr "提領失敗"

#, python-brace-format
msgid "We tried to transfer {0} from your Liberapay wallet to your bank account, but the transfer failed with this message:"
msgstr "我們試著從你的 Liberapay 電子錢包轉出 {0}金額到你的銀行帳戶，但卻收到以下失敗的訊息："

#, python-brace-format
msgid "You can try again: {0}"
msgstr "你可以再試一次: {0}"

msgid "Looks like you've found a bug! Sorry for the inconvenience, we'll get it fixed ASAP!"
msgstr "看來你發現了系統上的一個問題！抱歉造成不便，我們會儘快修復！"

#, python-brace-format
msgid "The details of this error have been recorded. If you decide to contact us please include the following error identification code in your message: {0}."
msgstr "該錯誤的詳細信息已紀錄。若希望聯繫我們，請在來信中提供以下的錯誤辨識碼：{0}。"

msgid "When I receive money"
msgstr "當我收到錢款"

msgid "When there isn't enough money in my wallet to cover my donations"
msgstr "當我的電子錢包裏沒有足夠的錢來支付捐款"

msgid "When a transfer to my bank account is initiated"
msgstr "當轉 帳到銀行帳戶的請求啟動時"

msgid "When a transfer to my bank account fails"
msgstr "當轉帳到銀行的交易失敗"

msgid "When someone I pledge to joins Liberapay"
msgstr "當我想捐款的對象加入了 Liberapay"

msgid "When someone invites me to join a team"
msgstr "當有人邀請我加入某個團隊"

msgid "When a bank wire transfer to my Liberapay wallet fails"
msgstr "當銀行無法成功地匯款到我的 Liberapay 電子錢包"

msgid "When a bank wire transfer to my Liberapay wallet succeeds"
msgstr "當銀行成功地匯款到我的 Liberapay 電子錢包"

msgid "When a bank wire transfer to my Liberapay wallet expires"
msgstr "當到我的 Liberapay 電子錢包的銀行匯款過期"

msgid "When a direct debit from my bank account fails"
msgstr "當銀行無法成功地自動撥款到我的 Liberapay 電子錢包"

msgid "When a direct debit from my bank account succeeds"
msgstr "當銀行成功地自動撥款到我的 Liberapay 電子錢包"

msgid "Expense Report"
msgstr "費用報告"

msgid "Draft"
msgstr "草稿"

msgid "Sent (awaiting approval)"
msgstr "送出 (等候同意)"

msgid "Retracted"
msgstr "撤回"

msgid "Accepted (awaiting payment)"
msgstr "同意(等待支付)"

msgid "Paid"
msgstr "已支付"

msgid "Rejected"
msgstr "拒絕"

msgid "Individual"
msgstr "個人"

msgid "Organization"
msgstr "組織"

msgid "Team"
msgstr "團隊"

msgid "Hide total giving from others."
msgstr "不顯示別人給予的捐款。"

msgid "Hide total receiving from others."
msgstr "不顯示從他人收到的總額。"

msgid "Hide this profile from search results on Liberapay."
msgstr "我的資訊不要出現在 Liberapay 的搜尋結果中。"

msgid "Tell web search engines not to index this profile."
msgstr "讓網頁搜尋引擊不要把我的個人介紹頁編入索引。"

msgid "Prevent this profile from being listed on Liberapay."
msgstr "不要把我個人的介紹頁列在 Liberapay上。"

msgid "Symbolic"
msgstr "象徵的"

msgid "Small"
msgstr "小"

msgid "Medium"
msgstr "中"

msgid "Large"
msgstr "大"

msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#, python-brace-format
msgid "You've consumed your quota of requests, you can try again in {0}."
msgstr "你已用完請求的額度，可在 {0} 後重試。"

msgid "You're making requests too fast, please try again later."
msgstr "你所作的請求太快了，請稍後再試一次。"

msgid "example@mastodon.social"
msgstr "example@mastodon.social"

#, python-brace-format
msgid "Is {0} really a {1} server? It is currently not acting like one."
msgstr "{0} 真的是一個 {1} 的伺服器？它目前看來似乎不像。"

msgid "You need to sign in first"
msgstr "你必須要先進行登入"

msgid "You need to provide a username!"
msgstr "你需要提供用戶名稱！"

#, python-brace-format
msgid "The username '{0}' is too long."
msgstr "用戶名稱 '{0}' 太長了。"

#, python-brace-format
msgid "The username '{0}' contains invalid characters."
msgstr "用戶名稱 '{0}' 包含了無效的字符。"

#, python-brace-format
msgid "The username '{0}' is restricted."
msgstr "用戶名稱 '{0}' 已被列管。"

#, python-brace-format
msgid "The username '{0}' begins with a restricted character."
msgstr "用戶名稱‘{0}’包含了受限的字符。"

msgid "You've already changed your username many times recently, please retry later (e.g. in a week) or contact support@liberapay.com."
msgstr "你近期已多次更改自己的用戶名稱，請以後（例如在一週後）重試，或聯繫 support@liberapay.com。"

msgid "You cannot remove your primary email address."
msgstr "你不能移除主要的電子郵件地址。"

#, python-brace-format
msgid "The email address '{0}' is not verified."
msgstr "電子郵件地址 '{0}' 尚未認證 。"

msgid "You've reached the maximum number of email addresses we allow."
msgstr "你已到達我們所允許電郵帳號上限。"

#, python-brace-format
msgid "'{0}' is not a valid email address."
msgstr "'{0}' 不是一個有效的電子郵件地址。"

#, python-brace-format
msgid "The email address {0} is already connected to your account."
msgstr "電子郵件地址{0} 已經綁定在你的帳號上了。"

#, python-brace-format
msgid "A verification email has already been sent to {email_address} recently."
msgstr "一封驗證電子郵件最近已發至{email_address}。"

msgid "You are not allowed to add another email address right now, please try again in a few days."
msgstr "你現在不能增加其他電子郵件地址，請在幾天後重試。"

msgid "You have consumed your quota of email logins, please try again tomorrow, or contact support@liberapay.com."
msgstr "你已用完透過電子郵件帳號登入的次數，請明日重試，或聯繫 support@liberapay.com。"

msgid "There have been too many attempts to log in to this account recently, please try again in a few hours or log in via email."
msgstr "該帳號的登入嘗試次數過多，請幾小時後重試或使用電子郵件登入。"

msgid "Too many accounts have been created recently. This either means that a lot of people are trying to join Liberapay today, or that an attacker is trying to overload our system. As a result we have to ask you to come back later (e.g. in a few hours), or send an email to support@liberapay.com. We apologize for the inconvenience."
msgstr "最近，出現大量新增帳號。這可能是有許多人嘗試加入　Liberapay，或者一個攻擊者正試著使系統超載。因此我們請你稍等片刻（如：幾小時）後再來，或聯繫　support@liberapay.com。我們對此不便致歉。"

#, python-brace-format
msgid "The password must be at least {0} and at most {1} characters long."
msgstr "密碼至少要有 {0} 個字元而最長可設{1} 個字元。"

msgid "You can't donate to yourself."
msgstr "你無法捐款給自己。"

#, python-brace-format
msgid "There is no user named {0}."
msgstr "沒有叫作 {0} 的用戶。"

#, python-brace-format
msgid "'{0}' is not a valid weekly donation amount (min={1}, max={2})"
msgstr "'{0}' 為無效的每週捐款額度（最低{1}，最高{2}）"

#, python-brace-format
msgid "'{0}' is not a valid monthly donation amount (min={1}, max={2})"
msgstr "'{0}' 為無效的每月捐款額度（最低{1}，最高{2}）"

#, python-brace-format
msgid "'{0}' is not a valid yearly donation amount (min={1}, max={2})"
msgstr "'{0}' 為無效的每年捐款額度（最低{1}，最高{2}）"

#, python-brace-format
msgid "The user {0} doesn't accept donations."
msgstr "用戶 {0} 不接受捐款。"

#, python-brace-format
msgid "Donations to {username} must be in {main_currency}, not {rejected_currency}."
msgstr "向用戶{username}的捐款必須以 {main_currency} 結算，而非{rejected_currency}。"

msgid "There isn't enough money in your wallet."
msgstr "你的電子錢包裏沒有足夠的錢。"

#, python-brace-format
msgid "You can't withdraw more than {0} at this time."
msgstr "這次的提款不能超過 {0} 數額。"

msgid "The transaction's fee would exceed its amount."
msgstr "這筆交易的費用將超過它的本金數量。"

msgid "Sorry, we're running payday right now, and we're not set up to do payouts while payday is running. Please check back in a few hours."
msgstr "抱歉，我們目前正在執行捐款日作業，因此用戶無法設定轉出付款動作，請在數小時後再回來試試。"

#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" is not a valid number."
msgstr "\"{0}\" 不是一個有效的數字。"

#, python-brace-format
msgid "The \"{0}\" community already exists."
msgstr "\"{0}\" 社群已經存在。"

#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" is not a valid community name."
msgstr "\"{0}\" 不是一個有效的社群名稱。"

#, python-brace-format
msgid "Transferring the money failed, sorry. Please contact support@liberapay.com if the problem persists. Error message: {0}"
msgstr "這筆捐款的轉帳失敗了，如果問題一直無法解決，請聯絡 support@liberapay.com。錯誤訊息 : {0}"

msgid "You are not allowed to do this because your account is currently suspended."
msgstr "因為你的帳戶目前被停權，所以無法進行這個動作。"

msgid "You've already changed your main currency recently, please retry later (e.g. in a week) or contact support@liberapay.com."
msgstr "你最近變動了主要的貨幣，請稍後（例如一週內）再試或聯絡 support@liberapay.com."

#, python-brace-format
msgid "'{0}' doesn't seem to be a valid user id on {platform}."
msgstr "‘{0}’不像是 {platform}的有效用戶名稱。"

#, python-brace-format
msgid "There doesn't seem to be a user named {0} on {1}."
msgstr "在 {1} 上似乎沒有這名 {0} 用戶。"

msgid "Bad username or password."
msgstr "錯誤的用戶名稱或是密碼不符。"

#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" is not a valid email address."
msgstr "\"{0}\" 非有效的電子郵件地址。"

#, python-brace-format
msgid "{0} is linked to a team account. It's not possible to log in as a team."
msgstr "{0}已經綁定了一個團隊帳號。團隊帳號不能登入。"

#, python-brace-format
msgid "We didn't find any account whose primary email address is {0}."
msgstr "查無任何用戶其主要電郵地址為 {0} 。"

msgid "This login link is expired or invalid."
msgstr "登入的連結已過期或無效。"

msgid "You are not authorized to access this page."
msgstr "你無權限讀取這個頁面。"

msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

msgid "Not Found"
msgstr "查無"

msgid "Too Many Requests"
msgstr "太多請求"

msgid "Internal Server Error"
msgstr "內部伺服器出現問題"

msgid "Upstream Error"
msgstr "上游錯誤"

msgid "Gateway Timeout"
msgstr "閘道逾時"

msgid "Processing your request failed because our server was unable to communicate with a service located on another machine. This is a temporary issue, please try again later."
msgstr "處理你的請求失敗，因為我們的伺服器無法與其它機器上的服務進行通訊。這是暫時性的狀況，請稍候再試。"

msgid "This account is closed"
msgstr "這個帳戶已被關閉"

msgid "Are you the account owner?"
msgstr "你是此帳戶的所有人嗎？"

msgid "Log in to reopen your account."
msgstr "登入重新開啟帳戶。"

msgid "Log in"
msgstr "登入"

msgid "You need an account for this. Please fill one of the forms below."
msgstr "你需要一個帳戶，請填寫以下的表格。"

msgid "Create an account"
msgstr "註冊新帳戶"

msgid "Use an existing account"
msgstr "使用已有的帳戶"

msgid "We're currently experiencing technical failures. As a result most things don't work. Sorry for the inconvenience, we'll get everything back to normal ASAP."
msgstr "目前我們遇到了技術故障，因此無法正常運作。很抱歉造成不便，我們會儘快修復以回歸正常。"

msgid "Liberapay is currently in read-only mode as we are migrating the database. This shouldn't take more than a few minutes."
msgstr "Liberapay 目前為唯讀狀態，因為我們正在遷移資料庫，這可能要花上一點時間。"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

msgid "Explore"
msgstr "探索發現"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgid "About"
msgstr "關於"

msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

msgid "Legal"
msgstr "法律規範"

msgid "Find great people to donate to"
msgstr "找到有趣的人予以支持"

msgid "Whose work do you appreciate? See if they're on Liberapay"
msgstr "有哪些讓你心存感謝的專案工作？找找看他們是否有在 Liberapay 上"

msgid "Communities"
msgstr "社群"

#, python-brace-format
msgid "with {n} other"
msgid_plural "with {n} others"
msgstr[0] "與 {n} 其它"

msgid "Leave"
msgstr "離開"

msgid "Explore communities"
msgstr "探索社區"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Confirm"
msgstr "確認"

msgid "Accounts Elsewhere"
msgstr "其它地方的帳戶"

msgid "Connecting the accounts you own on other platforms makes your Liberapay profile easier to find, and helps to demonstrate that you are who you claim to be."
msgstr "連結你擁有的帳號使你的 Liberapay 個人檔案更容易被找到，且幫助證明你是你所聲稱的那個人。"

#, python-brace-format
msgid "{0} owns the following accounts on other platforms:"
msgstr "{0}在其他平台擁有以下帳號："

msgid "Name of the team"
msgstr "團隊的名稱"

msgid "Email of the team (optional)"
msgstr "團隊的聯絡電郵 (可選項目)"

#, python-brace-format
msgid "Enable {0}limits on team takes{1}"
msgstr "啟用 {0}限制團隊分成{1}"

msgid "Create"
msgstr "建立"

msgid "Disconnect"
msgstr "中斷連結"

msgid "This is not supported yet"
msgstr "尚未支持該功能"

msgid "Connect"
msgstr "連結"

msgid "Drop files here"
msgstr "將檔案拖曳至此"

msgid "Processing dropped files…"
msgstr "處理拖曳的檔案…"

msgid "Add a file"
msgstr "新增檔案"

msgid "Edit filename"
msgstr "編輯檔名"

msgid "Retry"
msgstr "重試"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Ok"
msgstr "確定"

#, python-brace-format
msgid "You have uploaded {n} document of this type:"
msgid_plural "You have uploaded {n} documents of this type:"
msgstr[0] "你已經上傳了{n}個此類文件："

#, python-brace-format
msgid "Document #{id} is awaiting validation."
msgstr "文件#{id}正在等待確認。"

#, python-brace-format
msgid "Document #{id} has been validated."
msgstr "文件#{id}正在被確認。"

#, python-brace-format
msgid "Document #{id} has been rejected: {refused_reason_type} - {refused_reason_message}."
msgstr "文件#{id}已被拒絕：{refused_reason_type} - {refused_reason_message}。"

msgid "If you need assistance you can send an email to support@liberapay.com."
msgstr "若需要幫助，請聯繫 support@liberapay.com。"

msgid "Occupation"
msgstr "職業"

msgid "Your main professional activity."
msgstr "你的主要職業活動。"

msgid "Income Range"
msgstr "收入範圍"

#, python-brace-format
msgid "Less than {0}"
msgstr "少於{0}"

#, python-brace-format
msgid "More than {0}"
msgstr "多於{0}"

#, python-brace-format
msgid "Between {0} and {1}"
msgstr "{0}和{1}之間"

msgid "How much money you earn per year, approximately."
msgstr "你的大概年收入。"

msgid "Postal Address"
msgstr "郵寄地址"

msgid "Identity Proof"
msgstr "身分證件"

msgid "Passport, or ID Card (front and back), or UK driving licence."
msgstr "護照，或身分證（正反面），或英國駕照。"

msgid "Organization Information"
msgstr "組織信息"

msgid "Headquarters Address"
msgstr "公司地址"

msgid "Articles of Association"
msgstr "公司章程"

msgid "Certified articles of association (Statute) - formal memorandum stated by the entrepreneurs, in which the following information is mentioned: business name, activity, registered address, shareholding."
msgstr "認證的公司章程 - 由股東書面固定下來的正式文件，需有以下信息：公司名稱、經營活動、註冊地址、持股信息。"

msgid "Registration Proof"
msgstr "公司註冊證明"

msgid "Extract from the Company Register issued within the last three months."
msgstr "最近三個月內的公司名冊摘要。"

msgid "Proof of registration from the official authority."
msgstr "官方的公司註冊證明。"

msgid "Shareholder Declaration"
msgstr "股東聲明"

#, python-brace-format
msgid "Please download and fill the {link_start}shareholder declaration form{link_end}."
msgstr "請下載並填寫{link_start}股東聲明表{link_end}。"

msgid "Legal Representative Information"
msgstr "法定代表信息"

msgid "The following fields are about the organization's legal representative (you, probably)."
msgstr "底下欄位是關於組織的法定代表(可能是你 )."

msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#, python-brace-format
msgid "The following file formats are supported: {0}."
msgstr "支持以下文件格式：{0}。"

#, python-brace-format
msgid "The maximum size of each file is {0}MB."
msgstr "文件最大小不得超過{0}MB。"

msgid "We need to know who you are because of financial regulations."
msgstr "由於財務規定我們需要知道你的身份。"

msgid "Given Name"
msgstr "名字"

msgid "Family Name"
msgstr "姓氏"

msgid "Country (residence)"
msgstr "國家 (居留地)"

msgid "Country (nationality)"
msgstr "國家 (國籍)"

msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

msgid "YYYY-MM-DD"
msgstr "西元年份-月-日"

msgid "Are you acting as the representative of an organization?"
msgstr "你是某組織的代表人嗎？"

msgid "Yes, I represent a business or nonprofit."
msgstr "是的，我代表某個企業或某非營利組織。"

msgid "Organization Type"
msgstr "組織類型"

msgid "Organization Name"
msgstr "組織名稱"

#, python-brace-format
msgid "I agree to {0}MangoPay's Terms of Service{1}"
msgstr "我同意 {0}MangoPay的服務條款{1}"

msgid "The following repositories are currently displayed on your profile:"
msgstr "你的個人檔案目前正在顯示以下代碼庫："

msgid "We can import a list of your team's repositories from:"
msgstr "我們可以從以下服務導入你的團隊的代碼庫列表："

msgid "We can import a list of your repositories from:"
msgstr "我們可以從以下服務導入你的代碼庫列表："

msgid "username"
msgstr "用戶名稱"

msgid "Go"
msgstr "前往"

msgid "We've sent you a single-use login link. Check your inbox, open the provided link in a new tab, then come back to this page and click on the button below to carry on with what you wanted to do."
msgstr "我們剛寄給你一封一次用的登入連結信郵，請 檢查你的信箱，然後在新分頁上開啟所提供的連結，再重回到本頁並點擊以下的按鈕以便繼續要進行的作業。"

msgid "Carry on"
msgstr "繼續"

#, python-brace-format
msgid "You're still not logged in as {0}."
msgstr "你仍未以 {0} 身份登入。"

msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

msgid "Password (optional)"
msgstr "密碼 (可選)"

msgid "Leave the previous field empty if your account doesn't have a password, or if you've lost it. We'll send you a login link via email."
msgstr "如果你的帳戶沒有密碼請將先前的欄位維持空白。我們將透過電子郵件傳送登入連結。"

msgid "You need to log in"
msgstr "你必須登入"

msgid "Members"
msgstr "成員"

msgid "View income shares"
msgstr "查看收入分配"

msgid "Introduction"
msgstr "介紹"

msgid "Money"
msgstr "金錢"

msgid "Teams"
msgstr "團隊"

msgid "Stats"
msgstr "統計"

msgid "Feeds"
msgstr "訊息訂閱"

msgid "Contact"
msgstr "聯絡"

msgid "Security"
msgstr "安全"

msgid "Overview"
msgstr "總覽"

msgid "Organizations"
msgstr "組織"

msgid "Individuals"
msgstr "個人"

msgid "Pledges"
msgstr "捐款承諾"

msgid "Social Networks"
msgstr "社交網站"

msgid "Switch to another language"
msgstr "切換其它語言"

#, python-brace-format
msgid "{0} ({1} complete)"
msgstr "{0} ({1} 完成)"

msgid "Help us translate Liberapay"
msgstr "協助翻譯 Liberapay"

msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

msgid "Giving"
msgstr "捐贈"

msgid "Receiving"
msgstr "收取"

msgid "Wallet"
msgstr "錢包"

msgid "Add money"
msgstr "充值"

msgid "Withdraw money"
msgstr "提領錢款"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Emails"
msgstr "電子郵件"

msgid "Widgets"
msgstr "小工具"

msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgid "Create a new community"
msgstr "建立新社群"

msgid "Create a new team"
msgstr "建立新團隊"

msgid "Service Unavailable"
msgstr "服務無法使用"

msgid "We're unable to process your request right now, sorry."
msgstr "抱歉，我們現在無法處理你的請求。"

msgid "Please try again in a few minutes."
msgstr "請在幾分鐘後再試一次。"

msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

msgid "Next"
msgstr "下一頁"

msgid "First"
msgstr "第一"

msgid "Last"
msgstr "最後"

msgid "Print"
msgstr "列印"

msgid "Setting a password allows you to log in directly, instead of waiting for a single-use link sent via email. Keep in mind that Liberapay is a financial service, use a strong password!"
msgstr "設定密碼可讓你直接登入而不必等候透過電郵發送給你一個單次用連結。記住， Liberapay 是一種財務服務故請挑選高強度的密碼！"

msgid "Current password"
msgstr "目前的密碼"

msgid "New password"
msgstr "新密碼"

msgid "People who contribute to the commons need you to support their work. Building free software, spreading free knowledge, these things take time and cost money, not only to do the initial work, but also to maintain it over time."
msgstr "為了人群共同利益的貢獻者需要你我來支持他們的工作，包括開發免費開源軟體、分享自由知識等等，這些工作都要耗費時間與金錢，而且不只是一開始的投入更需要長期維持的成本。"

msgid "Liberapay's recurrent donations system is designed to provide a stable crowdfunded basic income to creators, enabling them to keep doing great work that benefits everyone. Ready to contribute? Then let's get started:"
msgstr "Liberapay  重覆定期的捐款統系是設計用來提供穩定的眾資收入來源給一些創作者，讓他們可以持續優秀的作品 好讓更多人受惠。等不及要捐款了嗎？那就立即開始吧："

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Address (second line)"
msgstr "地址 (第二行)"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "Region"
msgstr "地區"

msgid "Postal Code"
msgstr "郵政編號"

msgid "Alphanumeric (with no spaces)"
msgstr "字母數字 (不留空格)"

msgid "Country"
msgstr "國家"

msgid "Admin override is on.*"
msgstr "管理者否決權開啟*"

msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

msgid "*The referencing of Liberapay profiles is subject to admin approval."
msgstr "* Liberapay 個人介紹的參考須通過管理者的批淮。"

msgid "Patrons"
msgstr "贊助者"

msgid "Income"
msgstr "收入"

msgid "per week"
msgstr "每週"

msgid "Sum"
msgstr "總和"

#, python-brace-format
msgid "Goal: {0}"
msgstr "目標: {0}"

#, python-brace-format
msgid "Income: {0}/week"
msgstr "收入: {0} /每週"

msgid "Mission accomplished!"
msgstr "達成任務！"

#, python-brace-format
msgid "{0} has {n} patron."
msgid_plural "{0} has {n} patrons."
msgstr[0] "{0}有{n}個贊助者。"

#, python-brace-format
msgid "{0}'s goal is to receive {1} per week."
msgstr "{0} 的目標是每週收到 {1} 的捐款。"

#, python-brace-format
msgid "{0} receives {1} per week from {n} patron."
msgid_plural "{0} receives {1} per week from {n} patrons."
msgstr[0] "{0}每週從{n}個贊助者收到{1}捐款。"

#, python-brace-format
msgid "Donating ({amount})"
msgstr "正在捐助{amount}"

msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#, python-brace-format
msgid "Joined {0} ago."
msgstr "{0} 之前加入。"

#, python-brace-format
msgid "Closed {0} ago."
msgstr "{0} 前關閉。"

#, python-brace-format
msgid "{0} doesn't publish how much they give."
msgstr "{0}並未公開其向他人捐款的金額。"

#, python-brace-format
msgid "{0} gives {1} per week."
msgstr "{0} 每週捐款 {1}。"

msgid "This user doesn't accept donations."
msgstr "這名用户不接受捐款。"

msgid "(fork)"
msgstr "（分支）"

msgid "Updated this week"
msgstr "本週更新"

#, python-brace-format
msgid "Updated {0} ago"
msgstr "{0}前更新"

msgid "Unlist"
msgstr "刪除"

msgid "Show on your profile"
msgstr "在你的個人資料上顯示"

msgid "Pledge"
msgstr "承諾"

msgid "You are in sandbox mode, do not input any real payment or personal data!"
msgstr "你正在使用沙盒模式，請勿輸入真實的付款或個人信息！"

msgid "Search Liberapay"
msgstr "在 Liberapay 上搜尋"

msgid "Identity"
msgstr "身份"

msgid "Log In or Create Account"
msgstr "登入或建立帳戶"

msgid "Sign out"
msgstr "登出"

msgid "Please input your email address:"
msgstr "請輸入電子郵件："

msgid "and select your preferred currency:"
msgstr "並且選擇你傾向於使用的幣種："

#, python-brace-format
msgid "By creating a Liberapay account you accept our {0}Terms of Service{1}."
msgstr "建立 Liberapay 帳戶你必須同意我們的 {0} 服務條款 {1}。"

msgid "Enter a username"
msgstr "輸入用戶名稱"

msgid "Invite"
msgstr "邀請"

msgid "Explore teams"
msgstr "探索團隊"

msgid "About teams"
msgstr "關於團隊"

#, python-brace-format
msgid "Your nominal take from the {0} team is limited to {1} this week. {2}Why?{3}"
msgstr "你來自{0} 團隊的名目收取本週被限制為 {1} 。 {2}為什麼會這樣？{3}"

msgid "Last Payday"
msgstr "最後付款日"

msgid "Next Payday"
msgstr "下一個付款日"

msgid "Member"
msgstr "成員"

msgid "Nominal Take"
msgstr "名目收取"

msgid "Actual Take"
msgstr "實際收取"

msgid "Update my nominal take"
msgstr "更新我的名目收取資訊"

msgid "Unclaimed income stays in the wallets of donors, it does not accrue in the team account. As teams are not legal entities, we cannot hold money in their names."
msgstr "無人認領的收入會保留在捐款人的電子錢包裏，它不會累積在團隊的帳戶下。因為團隊不具備合法適格，我們不能讓其名下持有捐款。"

msgid "Leftover"
msgstr "餘額"

#, python-brace-format
msgid "You are currently donating {money_amount} per week to {name}, but they no longer accept donations in {currency}. You can input a new amount in {new_currency} below, or stop the donation."
msgstr "你目前每週捐款 {money_amount} 元給 {name}，但他們已不再接受 {currency} 捐款．你可以在下方輸入新貨幣{new_currency} 數額或是停止捐款。"

msgid "Modify"
msgstr "修改"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Amount"
msgstr "數額"

msgid "per month"
msgstr "每月"

msgid "per year"
msgstr "每年"

#, python-brace-format
msgid "You are currently donating {money_amount} per week to {name}, but they no longer accept donations in {currency}. You can select or input a new amount in {new_currency} below, or stop the donation by clicking on the Stop button."
msgstr "你目前每週捐款 {money_amount} 元給 {name}，但他們已不再接受 {currency} 捐款．你可以在下方輸入新貨幣{new_currency} 數額或是按停止按鈕停止捐款。"

#, python-brace-format
msgid "You are currently donating {0} per week to {1}. You can select or input a different amount below, or stop the donation by clicking on the Stop button."
msgstr "你現在每週向{1}捐款{0}。你可以選擇或輸入一個不同的輸入，或點擊停止來停止捐款。"

msgid "Please select or input an amount:"
msgstr "請選擇或輸入一個金額："

#, python-brace-format
msgid "{0} per week ~ {1} per month ~ {2} per year"
msgstr "{0} 每週 ~ {1} 每月 ~ {2} 每年"

msgid "Custom"
msgstr "自選"

msgid "Modify the donation"
msgstr "修改捐款"

msgid "Next step →"
msgstr "下一步→"

msgid "Stop the donation"
msgstr "停止捐款"

msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消訂閱"

#, python-brace-format
msgid "Subscribe to updates from {0}?"
msgstr "訂閱{0} 的訊息更新?"

msgid "← Go back"
msgstr "← 返回"

msgid "Please confirm"
msgstr "請確認"

#, python-brace-format
msgid "We were unable to get an avatar for you from {0}."
msgstr "我們無法自 {0} 取得你的大頭照。"

#, python-brace-format
msgid "Your new avatar URL is: {0}"
msgstr "你新頭像的網址是: {0}"

msgid "Dashboard"
msgstr "儀控表"

#, python-brace-format
msgid "Donate to {0} via Liberapay"
msgstr "使用Liberapay向{0}捐款"

#, python-brace-format
msgid "Support {username}'s work with a recurrent donation."
msgstr "用定期捐款來支持{username}的工作。"

#, python-brace-format
msgid "Donate to {0}"
msgstr "捐款給 {0}"

msgid "This account is temporarily suspended, donations to it will not be processed."
msgstr "這個帳戶暫時被停權，因此目前無法受理捐款事宜。"

#, python-brace-format
msgid "{0} currently receives {1} per week, they need your help to reach their funding goal ({2} per week)."
msgstr "{0}目前每週收到{1}，他們需要你的幫助來達到他們的籌款目標（每週{2}）。"

msgid "Be the first to contribute!"
msgstr "成為第一個贊助者！"

#, python-brace-format
msgid "{0} currently receives {1} per week."
msgstr "{0}目前每週收到{1}。"

msgid "Recipient Identity"
msgstr "收款者身分"

#, python-brace-format
msgid "We have confirmed through an automated verification process that {0} has control of the following accounts on other platforms:"
msgstr "我們透過自動認證過程確認，{0}控制了其它平台上的帳戶："

msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題"

msgid "What payment methods are available?"
msgstr "有什麼可用的付款方式？"

msgid "We currently support most credit and debit cards (VISA and MasterCard), as well as bank wires (in euros) and direct debits (SEPA only). More options will be added in the future."
msgstr "我們目前支持大部分信用卡和借記卡（VISA和萬事達卡），以及電匯（歐元）和自動撥款（限SEPA）。今後會增加更多選項。"

msgid "How do recurrent donations work?"
msgstr "定期捐款是如何進行的？"

msgid "Can I make a one-time donation?"
msgstr "我能進行單次捐款嗎？"

msgid "No, but you can stop your donation at any time, and it will de facto cease if you don't top up your account when needed."
msgstr "不，但你能在任何時候停止捐款，而且帳戶未按時充值時會自動停止捐款。"

msgid "Is this platform legit and secure?"
msgstr "這個平台合法安全嗎？"

#, python-brace-format
msgid "Yes. Liberapay is run by a non-profit organisation {0}legally registered{1} in France, we comply with the European Union's financial regulations, and the security of our service is of paramount importance to us."
msgstr "是。Liberapay是一個{0}合法註冊{1}於法國的非營利性組織，我們遵守歐盟的金融規定，並且我們的服務安全是對我們來說第一重要的。"

#, python-brace-format
msgid "The submitted summary is too long ({0} > {1})."
msgstr "提交的說明太長了（{0} > {1}）。"

msgid "You haven't saved your changes, are you sure you want to discard them?"
msgstr "你尚未儲存變更，確定要放棄嗎？"

msgid "I'm grateful for gifts, but don't have a specific funding goal."
msgstr "我很感謝能收到禮物，並沒有特定的籌款目標。"

msgid "I'm here as a patron."
msgstr "我在這裏是一位贊助者。"

msgid "I'm here as a patron, and politely decline to receive gifts."
msgstr "我在這裏是一位贊助者，婉謝任何捐款贈禮。"

#, python-brace-format
msgid "My goal is to receive {0}"
msgstr "我的目標是收到 {0}"

msgid "We're grateful for gifts, but don't have a specific funding goal."
msgstr "我們很高興能收到捐款贈禮，並無特定的籌款目標。"

msgid "We're here as a patron."
msgstr "我們在此是贊助者。"

msgid "We're here as a patron, and politely decline to receive gifts."
msgstr "在這裏我們是贊助者，禮帽地婉謝別人的捐款贈禮。"

#, python-brace-format
msgid "Our goal is to receive {0}"
msgstr "我們的目標是收到 {0}"

msgid "View"
msgstr "檢視"

msgid "Username"
msgstr "用戶名稱"

msgid "Setting a username makes the URL of your profile nicer."
msgstr "設定用戶名稱好讓你的介紹頁網址更為清楚。"

msgid "Have you linked to your Liberapay profile from other websites? Be sure to update those links!"
msgstr "你是否從其它的網站連到自己的Liberapay介紹頁？確認更新了這些連結！"

msgid "Currencies"
msgstr "幣種"

msgid "Main currency"
msgstr "主幣種"

msgid "Other currencies"
msgstr "其他幣種"

msgid "Team accounts are currently limited to a single currency."
msgstr "當前，團隊賬戶被限制爲僅可使用單一幣種。"

msgid "Do you want to accept or reject donations in currencies other than your main one?"
msgstr "你希望接受還是拒絕來自其他幣種（除主幣種外）的捐款？"

msgid "Accepting foreign currencies can complicate things for you, but rejecting them can discourage some donors."
msgstr "接受其他幣種可能會使得你應對起來更複雜，但拒絕它們可能會影響一部分捐贈者。"

msgid "Accept all currencies"
msgstr "接受所有幣種"

msgid "Reject foreign currencies"
msgstr "拒絕其他幣種"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Goal"
msgstr "目標"

msgid "Statement"
msgstr "聲明"

msgid "This is a preview."
msgstr "此為預覽。"

msgid "Excerpt that will be used in social media:"
msgstr "在社交媒體上使用的文字："

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Describe your work, why you're asking for donations, etc. We need both a short summary and a full statement."
msgstr "對你的工作及尋求捐款的原因等進行描述。我們需要一個簡短的摘要和一個完整說明。"

msgid "Liberapay allows you to internationalize your texts. Use the selector below to switch between languages."
msgstr "Liberapay 可以多國化你的文字內容。使用下方的選擇器來切換語言。"

#, python-brace-format
msgid "Current language: {0}"
msgstr "目前語言: {0}"

msgid "Short description"
msgstr "簡短描述"

msgid "Full statement"
msgstr "完整說明"

msgid "Markdown supported."
msgstr "支援Markdown語法。"

msgid "What is Markdown?"
msgstr "什麼是 Markdown 語法？"

msgid "Preview"
msgstr "預覽"

msgid "Switch to another language:"
msgstr "切換到另一個語言："

msgid "Switch"
msgstr "切換"

msgid "Repositories"
msgstr "代碼庫"

msgid "Avatar"
msgstr "大頭照"

msgid "Modify your Libravatar"
msgstr "修改你的 Librapay 頭像"

msgid "What is Libravatar?"
msgstr "什麼是Libravatar？"

msgid "Avatar source"
msgstr "大頭像來源"

msgid "Avatar email (for Libravatar only)"
msgstr "大頭像電郵 (僅為Libravatar 使用)"

msgid "Privacy"
msgstr "隱私"

msgid "Email settings"
msgstr "電郵設定"

msgid "Email Address (Private)"
msgid_plural "Email Addresses (Private)"
msgstr[0] "電郵地址 (私人)"

msgid "Primary"
msgstr "主要的"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Unverified"
msgstr "未認證"

msgid "Resend email"
msgstr "重送電子郵件"

msgid "Verified"
msgstr "通過認證"

msgid "Set as primary"
msgstr "設為主要"

msgid "Add"
msgstr "新增"

msgid "Send me notifications via email:"
msgstr "透過電郵傳送通知給我："

msgid "You have already added and verified this address."
msgstr "你已新增且認證過這個電郵地址。"

#, python-brace-format
msgid "A verification email has been sent to {0}."
msgstr "認證電郵送至 {0}."

msgid "Your notification settings have been changed."
msgstr "你的通知設定已被更改。"

msgid "Success!"
msgstr "成功！"

msgid "Your email address is now verified."
msgstr "你已完成電郵認證。"

msgid "Address Taken"
msgstr "採用的地址"

msgid "This email address is already connected to a different Liberapay account."
msgstr "這個電郵地址已用於其它不同的Liberapay帳戶。"

msgid "Already Verified"
msgstr "已通過認證"

msgid "This email address has already been verified."
msgstr "這個電郵地址已通過認證。"

msgid "Expired"
msgstr "逾期"

msgid "The verification code has expired."
msgstr "認證碼已過期。"

msgid "Failure"
msgstr "失敗"

msgid "The verification code is invalid."
msgstr "認證碼無效。"

msgid "Missing Info"
msgstr "遺漏資訊"

msgid "Please check that the link you clicked on or copy-pasted hasn't been truncated or altered in any way."
msgstr "請檢查你所點擊的連結或是以其它不會改變其內容的方式複制貼上。"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Manage your email addresses"
msgstr "管理你的電郵地址"

msgid "Events"
msgstr "事件"

msgid "Liberapay needs your support"
msgstr "Liberapay 需要大家的支持"

#, python-brace-format
msgid "Liberapay does not take a cut of payments and is only funded by the donations to {0}its own account{1}, please consider chipping in:"
msgstr "Liberapay 不會滅扣捐款，它只依靠 {0}自身帳戶{1} 的捐款，請考慮分配小部份捐款："

msgid "Support Liberapay"
msgstr "支持Liberapay"

msgid "Building Liberapay is a lot of work, and there still is much to do, but our developers, translators, and other contributors are severely underpaid, and it's slowing down our progress."
msgstr "建置Liberapay要花許多心力，還有許多未竟事宜，但我們的開發人員，翻譯者以及其它的貢獻者卻是幾乎未得到任何報償，這也讓我們的進展慢了下來。"

#, python-brace-format
msgid "You give {0} per week."
msgstr "你每週給予 {0} 。"

#, python-brace-format
msgid "You have {0} in your Liberapay wallet."
msgstr "你的 Liberapay錢包裏有 {0} 。"

#, python-brace-format
msgid "Your donations are only funded for another week."
msgid_plural "Your donations are funded for another {n} weeks."
msgstr[0] "你的捐款將持續{n}週。"

#, python-brace-format
msgid "Your donations in {currency} are only funded for another week."
msgid_plural "Your donations in {currency} are funded for another {n} weeks."
msgstr[0] "你的{currency}捐款將持續{n}週。"

msgid "You need to transfer money to your wallet to fund your donations."
msgstr "你需要轉帳到你的電子錢包以资助你的捐款。"

#, python-brace-format
msgid "You need to transfer money to your wallet to fund your donations in {currency}."
msgstr "若要使用{currency}捐款，你需要轉賬到你的錢包中。"

#, python-brace-format
msgid "Your donations are funded by your income: you receive {income} and give back {donations_amount} (per week)."
msgstr "你的捐款來自於你的收入：你（每週）收到{income}，並送出{donations_amount}。"

#, python-brace-format
msgid "Your donations in {currency} are funded by your income: you receive {income} and give back {donations_amount} (per week)."
msgstr "你的{currency}捐款來自於你的收入：你（每週）收到{income}，並送出{donations_amount}。"

msgid "Recipient"
msgstr "受贈者"

msgid "Created"
msgstr "已建立"

msgid "Modified"
msgstr "修改"

msgid "Active?"
msgstr "活躍的？"

msgid "No: the donee hasn't filled the identity form"
msgstr "否：受贈者尚未填寫這個身份表"

msgid "No: the donee's account is temporarily suspended"
msgstr "否： 受贈者的帳戶暫時被停權"

msgid "No: insufficient funds"
msgstr "否：金額不足"

msgid "Recently Cancelled"
msgstr "最近取消"

msgid "within the last 30 days"
msgstr "最近30天內"

msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

msgid ""
"Warning: Doing this will remove all the tips you are currently receiving.\n"
"\n"
"That cannot be undone!"
msgstr ""
"警告：這樣會移除你目前收到的所有小費。\n"
"\n"
"此動作無法還原！"

msgid "Are you sure you want to change the type of your account? For legal reasons we will have to create a new account for you in our payment partner's system, and transfer the money from your old account."
msgstr "你確定切換帳戶種類？由於法律原因我們會在支付夥伴的系統中重新註冊帳號，並將錢從舊帳號中轉移出來。"

msgid "We can't change the type of your account during payday, please try again in a few minutes."
msgstr "我們不能在捐款日更改你的帳號種類，請在幾分鐘後重試。"

msgid "Are you sure you want to change your identity information? If you do, you may have to go through the identity verification process again."
msgstr "你確定更改你的身分信息？若你確定，你可能需要重新驗證自己的身分。"

msgid "You haven't filled all the required fields."
msgstr "你沒有填寫必要欄位。"

msgid "Invalid date of birth."
msgstr "無效的出生日期。"

msgid "Your identity information has been updated."
msgstr "你的身份資訊已更新。"

msgid "Your identity information has been registered."
msgstr "你的身份资訊被被登記。"

msgid "You have to agree to MangoPay's Terms of Service."
msgstr "你必須同意MangoPay的服務條款。"

msgid "JavaScript is required"
msgstr "須使用JavaScript"

msgid "Level 2"
msgstr "第二級別"

msgid "You have completed the identity verification process, the amount of money you can give and receive per year is no longer limited."
msgstr "你已完成身分驗證，你每年能夠捐贈或收到的金額已不再受到限制。"

#, python-brace-format
msgid "If you give more than {0} in a year, or receive more than {1} in a year, or if your account shows signs of suspicious activity, then you will have to provide additional information:"
msgstr "若你在一年內捐款超過{0}，或是在一年內收到超過{1}，或是你的帳號被懷疑存在可疑活動，你需要提供以下額外信息："

msgid "Income Shares"
msgstr "收入分紅"

#, python-brace-format
msgid "{0} receives {1} per week"
msgstr "{0} 每週收到 {1}"

msgid "You can't receive money until you've filled the identity form in your account settings."
msgstr "你必須填寫帳戶設定下的身份表單才能夠收取捐款。"

#, python-brace-format
msgid "You are not a member of the {0} team."
msgstr "你並不是 {0} 團隊的成員。"

#, python-brace-format
msgid "Your take is now {0} (you can't go higher this week)."
msgstr "你現在的收入是 {0} (本週你無法領更多)。"

#, python-brace-format
msgid "Your take is now {0}."
msgstr "你現在的收入是 {0}。"

#, python-brace-format
msgid "{username}'s profile"
msgstr "{username}的個人檔案"

msgid "History"
msgstr "記錄"

#, python-brace-format
msgid "{0} joined {1} ago."
msgstr "{0}於{1}前加入。"

msgid "No data to show."
msgstr "無資料可顯示。"

msgid "View income history"
msgstr "檢視過去收入狀況"

msgid "Euros Received Per Week"
msgstr "每週收到的歐元"

msgid "weeks"
msgstr "週數"

msgid "Number of Patrons Per Week"
msgstr "每週贊助人的數目"

msgid "Invoice documents are private."
msgstr "發票文件為私密。"

msgid "The message is too long."
msgstr "這個訊息內容太長了。"

#, python-brace-format
msgid "Invoice #{0}"
msgstr "發票 #{0}"

msgid "Please input a short message explaining why you are rejecting this invoice:"
msgstr "請輪入簡短的說明解釋為何拒絕這張收據："

msgid "Short explanation"
msgstr "簡短解釋"

msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

msgid "The invoice is ready, please check that everything is correct, then click the button below to send it."
msgstr "收據已備好，請檢查其正確性，然後點擊下方的按紐送出。"

msgid "This invoice has been paid."
msgstr "這張發票已經兌付。"

msgid "This invoice has been rejected."
msgstr "這張發票遭到拒絕。"

#, python-brace-format
msgid "From: {0}"
msgstr "來自： {0}"

#, python-brace-format
msgid "To: {0}"
msgstr "發往： {0}"

#, python-brace-format
msgid "Date: {0}"
msgstr "日期： {0}"

#, python-brace-format
msgid "Amount: {0}"
msgstr "數額：{0}"

#, python-brace-format
msgid "Description: {0}"
msgstr "簡介：{0}"

msgid "Details:"
msgstr "細節："

msgid "Documents:"
msgstr "文檔："

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Send"
msgstr "傳送"

msgid "Accept and Pay"
msgstr "接受並支付"

#, python-brace-format
msgid "Message: {0}"
msgstr "訊息： {0}"

#, python-brace-format
msgid "Status: {0}"
msgstr "狀態： {0}"

#, python-brace-format
msgid "Invoices - {username}"
msgstr "發票- {username}"

msgid "Nothing to show."
msgstr "無東西可顯示。"

#, python-brace-format
msgid "You are not allowed to invoice {0}."
msgstr "你不被允許發出單據 {0}."

msgid "The description is too short."
msgstr "這個介紹太過簡短。"

msgid "The description is too long."
msgstr "這個介紹太長了。"

msgid "The details are too long."
msgstr "這個細節太長。"

#, python-brace-format
msgid "Invoice {someone}"
msgstr "發票 {someone}"

msgid "Nature"
msgstr "本質"

msgid "(Liberapay only supports one kind of invoice for now.)"
msgstr "(Liberapay 目前只支援一種發票。)"

msgid "Description"
msgstr "簡逑"

msgid "A short description of the invoice"
msgstr "發票的簡短介紹"

msgid "Details (optional)"
msgstr "細節 (可選的)"

msgid "Details of the invoice (e.g. the breakdown of the amount into its components)"
msgstr "發票的細節 (e.g. 總數下各項目組成)"

msgid "Documents (private)"
msgstr "文檔(私密)"

msgid "A reimbursement request is more likely to be accepted if you provide proof that the expense actually happened."
msgstr "報銷費用的請求較易被接受，如果能提供費用發生時的證明。"

#, python-brace-format
msgid "Only the administrators of {0} will be able to download these files."
msgstr "只有{0}的管理者可以下載這些檔案。"

#, python-brace-format
msgid "Allowed file extensions: {0}. Maximum file size: {1}MB."
msgstr "支援的副檔名類型： {0}。 最大檔案大小： {1}MB."

msgid "We will not store these documents forever, archiving them for the long term is your responsibility."
msgstr "我們不會永久地儲存這些文檔，你要自己負責進行歸檔。"

msgid "You are not invited to join this team."
msgstr "你未受邀請加入此團隊。"

msgid "You have already accepted this invitation."
msgstr "你已接受了這個邀請。"

msgid "You have already refused this invitation."
msgstr "你已拒絕了這個邀請。"

msgid "You are not a member of this team."
msgstr "你不是這個團隊的成員。"

msgid "User not found."
msgstr "找不到用戶。"

msgid "A team can't join a team"
msgstr "團隊不能加入團隊"

msgid "You can't invite an inactive user to join a team."
msgstr "你不能邀請一個未激活的用戶加入團隊。"

#, python-brace-format
msgid "{0} has already been invited to join this team {1} ago."
msgstr "{0} 之前已被邀請加入{1} 團隊。"

#, python-brace-format
msgid "{0} has already refused to join this team {1} ago."
msgstr "{0} 之前已拒絕加入 {1} 團隊。"

#, python-brace-format
msgid "{0} has been invited to the team."
msgstr "{0} 已被邀請加到團隊。"

#, python-brace-format
msgid "{0} is already a member of this team."
msgstr "{0} 已是這個團隊的成員。"

msgid "Are you sure you want to leave this team?"
msgstr "你確定要離開這個團隊嗎？"

msgid "You are now a member of the team."
msgstr "你現在是此團隊的成員了。"

msgid "Mark all notifications as read"
msgstr "所有的通知標為已讀"

msgid "No notifications to show."
msgstr "無通知可顯示。"

#, python-brace-format
msgid "liberapay_receipt_{number}"
msgstr "liberapay_receipt_{number}"

msgid "Receipt"
msgstr "收據"

#, python-brace-format
msgid "We confirm the receipt of a transfer initiated by {payer} on {date}."
msgstr "我們在 {date}　確認收到了由 {payer} 發出的轉帳。"

#, python-brace-format
msgid "Of the {0} that were sent, {1} went into the account of {owner_name} ({link}), and {2} were paid in transaction fees."
msgstr "所送出的 {0} 金額中， {1} 進入了 {owner_name} 帳戶({link})，而 {2} 則是交易手續費。"

msgid "Beneficiaries"
msgstr "受益人"

#, python-brace-format
msgid "The money will fund the donations of {name} on Liberapay. The table below shows the donations as they were when the payment was initiated ({datetime}, UTC)."
msgstr "這筆錢將會用在Liberapay上頭給 {name} 的捐款，下方的表格顯示 ({datetime}, UTC 計時的捐款支付)。"

msgid "Amount per week"
msgstr "每週的數量"

msgid "Payment Details"
msgstr "付款細節"

#, python-brace-format
msgid "Payment method: {0}"
msgstr "支付方式： {0}"

#, python-brace-format
msgid "Debited card: {number} ({brand}, {country})"
msgstr "借貨卡: {number} ({brand}, {country})"

#, python-brace-format
msgid "Debited account: {0}"
msgstr "借貸數目: {0}"

#, python-brace-format
msgid "Execution date: {0}"
msgstr "執行日期: {0}"

#, python-brace-format
msgid "Transaction ID: {0}"
msgstr "交易 ID： {0}"

msgid "This document is not an invoice."
msgstr "此文件不是發票．"

#, python-brace-format
msgid "{0} receives {1} per week."
msgstr "{0} 每週收到 {1} 捐款贊助。"

msgid "You are not a member of any team."
msgstr "你並不是任何團隊的成員。"

msgid "Tips Received, by Number of Tips"
msgstr "收到的小費，以次數計"

msgid "Tips Received, by Amount"
msgstr "收到的小費，以總數計"

msgid "Your profile has been updated."
msgstr "你的個人檔案已更新。"

#, python-brace-format
msgid "{username}'s Repositories"
msgstr "{username}的代碼庫"

msgid "We can also import lists of repositories for your teams:"
msgstr "我們可以為你的團隊導入代碼庫列表："

#, python-brace-format
msgid "You don't have any {platform} account connected to your profile."
msgstr "你沒有任何{platform}帳戶已經連結到你的個人檔案。"

#, python-brace-format
msgid "Connect {0} account"
msgstr "連結{0}帳戶"

#, python-brace-format
msgid "We found {n} repository in your {platform} account, {time} ago."
msgid_plural "A list of {n} repositories has been imported from your {platform} account, {time} ago."
msgstr[0] "在{time}前，一個{n}個代碼庫的列表已從你的{platform}帳號成功導入。"

msgid "No repositories found."
msgstr "未找到代碼庫。"

msgid "Next Page →"
msgstr "下一頁 →"

#, python-brace-format
msgid "Starred Repositories on {platform}"
msgstr "在{platform}上星標的代碼庫"

msgid "Starred Repositories"
msgstr "星標的代碼庫"

msgid "We can import a list of repositories you have starred from:"
msgstr "我們可以導入你星標的代碼庫的列表："

#, python-brace-format
msgid "Your {platform} account needs to be reconnected."
msgstr "你需要連結{platform}帳號。"

#, python-brace-format
msgid "You have starred {n} repository on {platform}."
msgid_plural "You have starred {n} repositories on {platform}."
msgstr[0] "你在{platform}上已經星標{n}個代碼庫。"

msgid "The BIC you provided appears to be invalid."
msgstr "你提供的BIC似乎無效。"

msgid "It seems you're trying to delete something that doesn't exist."
msgstr "看來你似乎要刪除一些不存在的東西。"

msgid "You still have money in this Liberapay account, please choose a disbursement method below or contact support."
msgstr "你在這個 Liberapay帳戶還有剩錢，請選擇要花費的方式或是聯絡用戶支援。"

msgid "Close Account"
msgstr "關閉帳戶"

msgid "Try Again Later"
msgstr "稍後再試"

msgid "Sorry, we're running payday right now, and we're not set up to close accounts while payday is running. Please check back in a few hours."
msgstr "抱歉，我們正在執行付款日作業，因此無法關閉帳戶。請數小時過後再回來重試。"

#, python-brace-format
msgid "You have {0} in your wallet. What should we do with it?"
msgstr "你的電子錢包裏有 {0} 。我們要如何處置它呢？"

msgid "Withdraw it"
msgstr "提領"

#, python-brace-format
msgid "Give it to the {0}people I donate to{1}"
msgstr "把它交付給 {0}I 捐贈給 {1}"

msgid "If neither option works for you, please contact support@liberapay.com."
msgstr "如果這些選項都不適合你，請聯絡用戶支援 support@liberapay.com。"

msgid "You have a pending transfer to your bank account. If it fails, the money will reappear in your wallet and your account will be automatically reopened."
msgstr "你有待處理的銀行轉入交易。如果它失敗了，這筆錢會出現在你的電子錢包而你的帳戶會自動重開。"

msgid "Personal Information"
msgstr "個人資訊"

msgid "We immediately clear out most of the information in your profile."
msgstr "我們會立即清除你個人介紹上的大部份資料。"

msgid "Things we clear immediately include your profile statements, any funding goal, the donations you're receiving, and those you're giving. You'll also be removed from any communities and teams you were a part of."
msgstr "我們會立即清除的東西有你的介紹頁聲明，任何資助目標，你收到的捐款以及給出的捐贈。你也將會被移出任何參與的社群或團隊。"

#, python-brace-format
msgid "We specifically {0}don't{1} delete your past giving and receiving history on the site, because that information also belongs equally to other users (the ones you gave to and received from)."
msgstr "我們特別 {0}不會{1} 刪除你在本站上過往的捐贈與收款記錄，因為這些資訊同樣屬於其它用戶 ( 那些你曾經捐助與收到其捐款的對象)。"

msgid "Username, email and password"
msgstr "用戶名稱，電郵和密碼"

msgid "We may give your username to someone else if they ask for it, but not for at least a year after you close your account (unless we determine that you've been infringing a trademark)."
msgstr "如果有人要求，我們或許會提供他們某個用戶名稱，但這至少要當事人已關閉其帳戶達一年以上（除非我們確定了當事人有侵犯商標問題）。"

msgid "We don't erase your email address and password immediately, so for a while you'll be able to reopen your account by simply logging in, until your account is definitively archived."
msgstr "我們不會立即刪除你的電郵與密碼，因此你仍然可在一段時間內照例登入本站，一直到你的帳戶已確定完成了歸檔記錄。"

msgid "Ready?"
msgstr "準備好了嗎？"

msgid "Yes, close my Liberapay account"
msgstr "是的，請關閉我的 Liberapay 帳戶"

msgid "Incorrect password"
msgstr "密碼不正確"

msgid "Your password has been changed."
msgstr "你的密碼已作變更。"

msgid "Your privacy settings have been changed."
msgstr "你的隱私設定已做變更。"

msgid "Please confirm the modification of this team's reference currency. The takes of all team members will be converted to the new currency using today's exchange rate, and a notification will be sent to all members."
msgstr "請確認調整此團隊的參考貨幣，它需要全體成員利用今天的滙率來作轉換，將會向他們發送通知。"

msgid "It's not yet possible to modify the currency of a team which is already receiving donations. Sorry."
msgstr "它目前無法調整已收受過捐款團隊的貨幣種類，抱歉。"

#, python-brace-format
msgid "You currently receive the equivalent of {money_amount} per week from donations in foreign currencies. These donations will not be converted to your main currency."
msgstr "你目前每週收到大約 {money_amount} 外國貨幣捐款。這些捐款不會轉換成你的主要貨幣。"

msgid "Account"
msgstr "帳戶"

msgid "Account type"
msgstr "帳戶類型"

msgid "modify"
msgstr "更改"

msgid "not modifiable"
msgstr "無法更改"

#, python-brace-format
msgid "You are now donating {0} per week to {1}. Thank you!"
msgstr "你現在每週捐款{0} 給 {1}。謝謝你！"

#, python-brace-format
msgid "You are now donating {0} per month to {1}. Thank you!"
msgstr "你現在每月捐款 {0} 給 {1}。謝謝你！"

#, python-brace-format
msgid "You are now donating {0} per year to {1}. Thank you!"
msgstr "你現在每年捐款 {0} 給 {1}。謝謝你！"

#, python-brace-format
msgid "You have now pledged to donate {0} per week to {1}. Thank you!"
msgstr "你已經決定為{1}每週捐款{0}。謝謝！"

#, python-brace-format
msgid "You have now pledged to donate {0} per month to {1}. Thank you!"
msgstr "你已經決定為{1}每月捐款{0}。謝謝！"

#, python-brace-format
msgid "You have now pledged to donate {0} per year to {1}. Thank you!"
msgstr "你已經決定為{1}每年捐款{0}。謝謝！"

msgid "The donation amount is missing."
msgstr "找不到捐款金額。"

#, python-brace-format
msgid "Your donation to {0} has been stopped."
msgstr "你給予 {0} 的捐款已停止。"

msgid "Export History"
msgstr "導出歷史記錄"

msgid "awaiting confirmation"
msgstr "等待確認"

msgid "preparing"
msgstr "準備"

msgid "pending"
msgstr "待辦"

msgid "failed"
msgstr "失敗"

msgid "succeeded"
msgstr "成功"

#, python-brace-format
msgid "You have approximately {converted_amount} in your account (exactly: {exact_amounts})."
msgstr "你的帳戶 (exactly: {exact_amounts})大約有 {converted_amount}元。"

#, python-brace-format
msgid "You have {money_amount} in your account."
msgstr "你的帳戶中有 {money_amount} 錢。"

#, python-brace-format
msgid "Their balance is {0}."
msgstr "他們的收支為 {0}。"

msgid "Account Statement"
msgstr "帳戶對帳單"

#, python-brace-format
msgid "Total money sent: {0}"
msgstr "付款總額：{0}"

#, python-brace-format
msgid "{money_amount} in recurrent donations to {n} person"
msgid_plural "{money_amount} in recurrent donations to {n} people"
msgstr[0] "向{n}人定期捐款{money_amount}"

msgid "Export as CSV"
msgstr "導出為CSV檔"

#, python-brace-format
msgid "{money_amount} in expense reimbursements to {n} person"
msgid_plural "{money_amount} in expense reimbursements to {n} people"
msgstr[0] "向{n}人的支出補償{money_amount}"

#, python-brace-format
msgid "Total money received: {0}"
msgstr "收款總額：{0}"

#, python-brace-format
msgid "{money_amount} in recurrent donations from {n} donor"
msgid_plural "{money_amount} in recurrent donations from {n} donors"
msgstr[0] "從{n}人定期收款{money_amount}"

#, python-brace-format
msgid "{money_amount} in expense reimbursements from {n} organization"
msgid_plural "{money_amount} in expense reimbursements from {n} organizations"
msgstr[0] "從{n}個組織定期補償{money_amount}的支出"

msgid "Status"
msgstr "狀況"

msgid "Fees"
msgstr "手續費"

msgid "The amount you should see on your bank account statement."
msgstr "你應可以銀行的帳戶對帳單上看到總數。"

msgid "Amount in bank"
msgstr "在銀行的總金額"

#, python-brace-format
msgid "Weekly Payday #{0}"
msgstr "每週付款日 #{0}"

msgid "balance at the end of the day"
msgstr "日終的收支情況"

msgid "refund"
msgstr "退款"

msgid "withdrawal"
msgstr "提領"

msgid "deposit"
msgstr "存款"

#, python-brace-format
msgid "error message: {0}"
msgstr "錯誤訊息： {0}"

#, python-brace-format
msgid "refund of failed withdrawal (error message: {0})"
msgstr "提領失敗的退款 (錯誤訊息： {0} )"

#, python-brace-format
msgid "anonymous donation for your role in the {0} team"
msgstr "因你在 {0} 團隊的角色，所得到的匿名捐款"

msgid "donation refund"
msgstr "捐贈退款"

#, python-brace-format
msgid "reimbursement of {link_open}expense #{invoice_id}{link_close} from {payer}"
msgstr "{link_open}費用的報梢 #{invoice_id}{link_close} 來自 {payer}"

msgid "anonymous donation"
msgstr "匿名捐款"

msgid "one-off donation from someone closing their account"
msgstr "來自某位已關閉帳戶者的一次性捐款。"

msgid "chargeback"
msgstr "拒付"

msgid "debt repayment"
msgstr "還債"

#, python-brace-format
msgid "final gift to {0}"
msgstr "最後禮物給 {0}"

#, python-brace-format
msgid "donation to {0} for their role in the {1} team"
msgstr "因為 {0} 在 {1} 團隊的角色所得到的捐款"

msgid "refund of anonymous donation"
msgstr "匿名捐贈的退款"

#, python-brace-format
msgid "payment of {link_open}expense #{invoice_id}{link_close} to {payee}"
msgstr "費用{link_open}的支付 #{invoice_id}{link_close} 給 {payee}"

#, python-brace-format
msgid "donation to {0}"
msgstr "捐贈給 {0}"

msgid "No transactions to show."
msgstr "無交易可顯示。"

msgid "Adding Money"
msgstr "充值"

msgid "We don't allow adding money when your donations are already funded by your income. If this is a problem for you please send an email to support@liberapay.com explaining why."
msgstr "在你收到的捐助足以被用來捐助他人的情況下我們不允許你向你的帳號充值。若有疑議請聯繫support@liberapay.com解釋原因。"

#, python-brace-format
msgid "You have a pending {payment_method} payment for {money_amount}. {link_open}Details{link_close}"
msgstr "你有要給{money_amount}待處理的 {payment_method} 付款，{link_open}相關細節{link_close}"

msgid "Please choose a payment method to add money:"
msgstr "請挑選付款方式來增加金額："

msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

msgid "Easy and instantaneous"
msgstr "簡單與即時"

#, python-brace-format
msgid "Fees: {0}% + {1}"
msgstr "手續費： {0}% + {1}"

msgid "Bank Wire"
msgstr "銀行轉帳"

msgid "To an account in Europe"
msgstr "向一個歐洲帳號"

msgid "Cheapest for small amounts¹"
msgstr "小額中最便宜¹"

msgid "Cheaper¹ but cumbersome"
msgstr "更便宜但麻煩"

#, python-brace-format
msgid "Fee: {0}%"
msgstr "手續費： {0}%"

msgid "Eurozone only"
msgstr "限於歐元區"

msgid "Direct Debit"
msgstr "自動撥款"

msgid "Best for regular payments"
msgstr "定期付款的最佳方案"

#, python-brace-format
msgid "Fee: {0}"
msgstr "費用：{0}"

msgid "You haven't set up any donations yet, once you do you'll be prompted to add money to your account."
msgstr "你尚未設定任何捐贈，一旦你進行了捐款，你就會被要求在帳戶裏儲值金額。"

msgid "About Fees"
msgstr "關於費用"

#, python-brace-format
msgid "The fees are those of our payment processors, Liberapay is only funded by the donations to {0}its own account{1}."
msgstr "這些手續費是來自我們付款處理器, Liberapay 本身只靠 {0}自身帳戶{1}的捐款。"

msgid "¹ Unless your bank also charges you for the transfer. We have no control or visibility over that."
msgstr "¹ 除非你的銀行對轉帳收費，我們無法控制或查看你的付款。"

msgid "An unknown error occurred."
msgstr "發生未知的錯誤。"

msgid "The email has been sent."
msgstr "電子郵件已送出。"

msgid "Why are you trying to put more money into your wallet? Please contact support@liberapay.com if you have a legitimate reason."
msgstr "為何你的電子錢包要放入更多錢呢？如果有正當理由，可連絡 support@liberapay.com。"

#, python-brace-format
msgid "'{0}' is not an acceptable amount (min={1}, max={2})"
msgstr "'{0}'不是可接受的額數 (min={1}, max={2})"

msgid "This bank wire has been canceled."
msgstr "銀行電滙被取消。"

#, python-brace-format
msgid "The attempt to prepare a bank wire transfer of {0} has failed. Error message: {1}"
msgstr "{0}準備向銀行進行匯款的請求失敗了，錯誤訊息為： {1}"

#, python-brace-format
msgid "We are ready to receive the funds. Please send exactly {0} to the following account using the reference code below so we'll know the money came from you:"
msgstr "我們已收到了資助金，請使用參照碼送出正確金額 {0} 到以下帳戶，這樣我們才知道這筆錢是來自於你："

msgid "IBAN (International Bank Account Number)"
msgstr "IBAN (國際銀行帳戶數字)"

msgid "BIC (Bank Identifier Code)"
msgstr "BIC (銀行識別碼)"

msgid "Wire Reference Code"
msgstr "滙款參考代碼"

msgid "Destination Country"
msgstr "目的地國家"

msgid "Bank Account Owner Name"
msgstr "銀行帳戶持有人姓名"

msgid "Bank Account Owner Address"
msgstr "銀行帳戶持有人地址"

msgid "Email me this information"
msgstr "將這份資訊利用電郵寄給我"

msgid "Wire reference codes are not reusable. It's not yet possible to set up a recurrent transfer from your bank account to Liberapay."
msgstr "電滙參考代碼不可重覆使用，目前尚無法在你的銀行帳戶設定定期轉帳到 Liberapay．"

msgid "We will send you an email once we know whether your payment has succeeded or failed."
msgstr "一旦我們知道付款結果就會立即傳送給你一封電子郵件。"

msgid "You have disabled some or all email notifications about bank wires."
msgstr "你已取消了所有關於銀行滙款的電子郵件通知。"

msgid "Change your email settings"
msgstr "改變電子郵件設定"

msgid "Changed your mind? Cancel the payment to avoid receiving a failure notification next month:"
msgstr "改變心意了嗎？取消此次付款以避免下個月收到付款失敗通知："

msgid "Request in progress, please wait…"
msgstr "請求正在處理中，請稍待…"

#, python-brace-format
msgid "Adding money to Liberapay via bank wire incurs a fee of {0}% from our payment processor."
msgstr "透過銀行滙款到 Liberapay 帳戶將產生{0}% 手續費，這是要給支付處理器的費用。"

msgid "Money sent by bank wire does not arrive instantly, but most transfers are completed within 4 business days."
msgstr "透過銀行電滙的錢不會立即到位，大部份此類交易需四個工作天完成。"

msgid "Please select a precomputed amount or input a custom one."
msgstr "請選擇預先計算的金額或自定數目。"

#, python-brace-format
msgid "{0} ({2}% fee included)"
msgstr "{0} (包含{2}% 手續費)"

#, python-brace-format
msgid "Your donations will be funded for {n} week"
msgid_plural "Your donations will be funded for {n} weeks"
msgstr[0] "你的捐款將可繼續資助 {n} 週"

#, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=578803aaecf90d69fa606ab0f5a693e9)>"
msgid_plural "Your donations will be funded for {n} weeks ({0})"
msgstr[0] "你的捐款將可資助{0} 週 ({n})"

#, python-brace-format
msgid "{n} month"
msgid_plural "{n} months"
msgstr[0] "{n} 月"

#, python-brace-format
msgid "Custom amount (min={0}, max={1})"
msgstr "自定金額 (min={0}, max={1})"

#, python-brace-format
msgid "{0} have been taken from your credit card, {1} went to your Liberapay wallet, {2} were paid in transaction fees."
msgstr "{0} 已從你的信用卡扣除，其中 {1} 已轉入到你的Liberapay 錢包， {2} 則是支付的手續費。"

#, python-brace-format
msgid "The attempt to take {0} from your credit card has failed. Error message: {1}"
msgstr "欲從你的信用卡請款 {0} 失敗，錯誤訊息： {1}"

msgid "View Receipt"
msgstr "檢視收據"

#, python-brace-format
msgid "Adding money to Liberapay via credit/debit card incurs a fee of {0}% + {1}."
msgstr "透過信用卡/貸借卡儲存金額到 Liberapay 會產生 {0}% + {1}的手續費。"

msgid "Card payments are instantenous, and we will attempt to pull the full amount you choose as soon as you click the \"Proceed\" button below."
msgstr "卡片付款會立即進行，一旦你點擊了下方的\"Proceed\" 按鈕，我們即會抽取你所選的全部金額。"

msgid "Card"
msgstr "銀行卡"

msgid "Warning: some of the card data you have input seems to be invalid. Proceed anyway?"
msgstr "警告：你輸入的部分銀行卡數據似乎無效。仍舊繼續？"

msgid "The request failed. Please make sure your browser is up-to-date, and disable any extension that blocks requests (e.g. NoScript), then try again."
msgstr "請求失敗，請確認使用的瀏覽器為最新版並取消任何封鎖請求的套裝外掛(如NoScript)，然後再重試一次。"

msgid "Card number"
msgstr "卡號"

msgid "The main number on the card, between 8 and 19 digits"
msgstr "銀行卡上的主要編號，8至19位數字"

msgid "This card number seems to be invalid, are you sure you didn't make a mistake?"
msgstr "卡號似乎無效，你確定輸入無誤？"

msgid "This card number is invalid."
msgstr "信用卡卡號無效。"

msgid "MM/YY"
msgstr "月份/西元年"

msgid "Expiration date (4 digits)"
msgstr "有效期（4位數字）"

msgid "This expiration date is invalid."
msgstr "有效月年無效。"

msgid "CVV"
msgstr "CVV"

msgid "Verification code, usually 3 digits located on the back of the card"
msgstr "驗證碼，通常是位於卡反面的3位數字"

msgid "This verification code seems to be invalid, are you sure you didn't make a mistake?"
msgstr "驗證碼似乎無效，你確定輸入無誤？"

msgid "Remember the card number for next time"
msgstr "記住卡號以利下回使用"

msgid "Your card data is sent directly to our payment partner's system through an encrypted connection."
msgstr "你的銀行卡數據是以加密連結直接傳輸到我們的支付夥伴的系統上的。"

#, python-brace-format
msgid "Direct debits in {currency} are not possible from {country}."
msgstr "{country} 無法直接自銀行扣款 {currency}。"

#, python-brace-format
msgid "{0} have been debited from your bank account, {1} went to your Liberapay wallet, {2} were paid in transaction fees."
msgstr "{0}已從你的銀行帳號扣除，其中 {1} 已轉入到你的Liberapay 錢包， {2} 則是支付的手續費。"

#, python-brace-format
msgid "A direct debit of {0} has been initiated. If the transfer is successful {1} will arrive in your Liberapay wallet and {2} will be paid in fees."
msgstr "已請求{0}的自動撥款。若轉帳成功，其中 {1} 會轉入到你的Liberapay 錢包， {2} 則會以支付的手續費扣除。"

#, python-brace-format
msgid "The attempt to transfer {0} from your bank account has failed with the following error message:"
msgstr "從你銀行帳戶轉帳 {0} 失敗，並出現以下錯誤訊息："

msgid "Direct debits take approximately 4 business days to complete."
msgstr "直接扣款大約要４個工作天。"

#, python-brace-format
msgid "Adding money to Liberapay via direct debit incurs a fee of {0}."
msgstr "使用自動撥款向Liberapay充值會產生{0}的費用。"

msgid "Bank Account"
msgstr "銀行帳號"

msgid "IBAN"
msgstr "IBAN"

msgid "Use another account"
msgstr "使用其他帳號"

msgid "This IBAN is invalid."
msgstr "這個 IBAN 無效。"

msgid "The following fields are about the legal owner of the bank account."
msgstr "下列欄位是關於銀行帳戶的法定所有者。"

msgid "Name"
msgstr "名字"

msgid "The amount cannot be zero."
msgstr "金額不能為零。"

#, python-brace-format
msgid "The transaction fee would be high: {0}% ({1}/{2}). Proceed anyway?"
msgstr "交易手續費將高達 {0}% ({1}/{2})。繼續進行嗎？"

msgid "Withdrawing Money"
msgstr "取領錢款"

#, python-brace-format
msgid "{0} have been taken from your Liberapay wallet. If the transfer is successful {1} will land in your bank account and {2} will be paid in fees."
msgstr "你的 Liberapay 錢包被取走了{0}元。如果滙款成功，將有 {1} 會轉入到你的銀行戶頭，而手續費則為 {2} 。"

#, python-brace-format
msgid "The attempt to send {0} to your bank account has failed. Error message: {1}"
msgstr "企圖轉 {0} 到你銀行戶頭 的這筆交易失敗了，回傳的錯誤訊息為： {1}"

msgid "Unfortunately you cannot withdraw that money yet, it is still in quarantine."
msgstr "不幸的是你尚不能提領這筆錢，它仍在隔離觀察期。"

#, python-brace-format
msgid "Out of that, {0} is available for withdrawal, the rest is still in quarantine."
msgstr "其中{0} 可以被提領，而其餘部份則仍在隔離觀察區。"

#, python-brace-format
msgid "We quarantine money for {0} to protect ourselves from credit card fraud, sorry for the inconvenience."
msgstr "我們為{0} 保留這些錢不可動用，以保護免受到信用卡詐騙，很抱歉造成的不便。"

msgid "Which currency do you want to withdraw?"
msgstr "你想使用哪種貨幣取領？"

#, python-brace-format
msgid "Withdrawing euros to a SEPA bank account is free, transfers to other countries cost {0} each. Withdrawing US dollars costs {1} per transfer regardless of the destination country."
msgstr "向SEPA帳戶取領歐元免手續費，向其他國家轉帳手續費每次{0}。用美元取領，無論轉往何國，手續費每次{1}。"

#, python-brace-format
msgid "Withdrawing euros to a SEPA bank account is free, transfers to other countries cost {0} each."
msgstr "向SEPA帳戶取領歐元免手續費，向其他國家轉帳手續費每次{0}。"

#, python-brace-format
msgid "Withdrawing US dollars costs {0} per transfer, whatever the destination country is."
msgstr "用美元取領，無論轉往何國，手續費每次{0}。"

#, python-brace-format
msgid "You should keep at least {0} in your wallet to fund your donations this week."
msgstr "本過你的電子錢包至少要有{0} 以夠資助相關捐款。"

msgid "Bank account"
msgstr "銀行帳戶"

msgid "Routing Number"
msgstr "路由號碼"

msgid "Account Number"
msgstr "帳戶號碼"

msgid "Bank Account Type"
msgstr "銀行 帳戶類型"

msgid "Bank Name"
msgstr "銀行名稱"

msgid "Institution Number"
msgstr "機構號碼"

msgid "Branch Code"
msgstr "分行代碼"

msgid "Sort Code"
msgstr "分類代碼"

msgid "SEPA / IBAN"
msgstr "SEPA / IBAN"

msgid "USA"
msgstr "美國"

msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

msgid "UK"
msgstr "英國"

msgid "Other"
msgstr "其它國家"

msgid "checking"
msgstr "支票帳號"

msgid "savings"
msgstr "儲蓄帳號"

msgid "SWIFT codes are 8 or 11 characters long. The first 6 characters are letters, the rest can be letters or digits. Example: CMBRFR2BCME"
msgstr "SWIFT代碼通常為8至11字符長。前6個字符為字母，之後可為字母或數字。如：CMBRFR2BCME"

msgid "only letters (a-z) and digits (0-9) are allowed"
msgstr "只能使用英文字母 (a-z) 和數字(0-9)"

msgid "This account number is invalid."
msgstr "帳戶號碼無效。"

#, python-brace-format
msgid "I donate {0} per week"
msgstr "我每週捐款 {0}"

#, python-brace-format
msgid "I receive {0} per week,{newline} my goal is {1}"
msgstr "我現在每週收到 {0} ，{newline} 而目標則是 {1}"

#, python-brace-format
msgid "I receive {0} per week"
msgstr "我每週收取到 {0} 金額"

#, python-brace-format
msgid "We donate {0} per week"
msgstr "我們每週捐款 {0}"

#, python-brace-format
msgid "We receive {0} per week,{newline} our goal is {1}"
msgstr "我們目前每週收到 {0} ，{newline} 而我們的目標是 {1}"

#, python-brace-format
msgid "We receive {0} per week"
msgstr "我們每週收到 {0} 金額"

msgid "Donation Button"
msgstr "捐款按鈕"

msgid "Use this code to add a donation button on your website:"
msgstr "使用這個代碼可在自己的網站上新增捐款按鈕："

msgid "Here's what it looks like:"
msgstr "這是它看起來的樣子："

msgid "And here's what it looks like with JavaScript turned off:"
msgstr "而這個是當JavaScript關閉時看起來的樣子："

msgid "Giving & Receiving Widgets"
msgstr "捐款 & 收款的小工具"

msgid "Use this code to add to your website a widget which displays the amount of donations you're receiving on Liberapay:"
msgstr "使用這個代碼可以在自己的網站上新增一個Liberapay的收款小工具："

#, python-brace-format
msgid "This widget is not available because it is not compatible with the {link_open}privacy settings{link_close} you have chosen."
msgstr "這個小套件無法使用因為它與你所挑選的 {link_open} 隱私設定{link_close} 不相容。"

msgid "Or, if you'd like a widget that shows how much you're giving:"
msgstr "或者你可使用這個顯示你向他人捐款的小工具："

msgid "To contact us privately:"
msgstr "私下連絡我們："

msgid "Send us an email"
msgstr "寄送電子郵件給我們"

msgid "We are currently able to answer in English and French."
msgstr "我們目前可使用英文和法文回覆。"

msgid "We currently don't have a phone number."
msgstr "我們目前沒有電話號碼。"

msgid "To report a problem or make a suggestion in English:"
msgstr "要用英文回報問題或是提建議："

msgid "Open an issue on GitHub"
msgstr "在GitHub發出問題"

msgid "Other communication channels:"
msgstr "其它的溝通管道："

msgid "How is Liberapay funded?"
msgstr "Liberapay 如何資助成立的？"

#, python-brace-format
msgid "Liberapay is funded {0}on Liberapay{1}."
msgstr "Liberapay 是在 {0}Liberapay平台{1}上進行眾籌募款。"

msgid "Who can use Liberapay?"
msgstr "誰可使用 Liberapay？"

msgid "In theory, anyone who has a bank account. In practice, payments may not work depending on where you live. Please contact us if you encounter any problems."
msgstr "理論上，任何有銀行帳戶者皆可使用。實際上，付款可能因你居住的地方而無法運作。如果遇上問題，請和我們聯絡。"

msgid "Liberapay is designed for long-term stable funding and only supports recurring gifts."
msgstr "Liberapay的設計為是了長期穩定的資助因此只支援循環性捐贈。"

msgid "What are the differences between Liberapay and other recurrent crowdfunding platforms like Patreon?"
msgstr "Liberapay與其它市面上的眾資平台如Patreon有什麼不同？"

msgid "Liberapay is only for donations, meaning that transactions must not be linked to a contract nor a promise of recompense."
msgstr "Liberapay 只用來進行捐款，這些贈予資助不必要求合約或報酬的承諾。"

msgid "Liberapay is an open project structured around a non-profit organization, which sets it apart from commercial platforms like Patreon and Tipeee."
msgstr "Liberapay 是一個由非營利組織推動的開放專案，這讓它與其它商業平台Patreon / Tipeee有所區隔。"

msgid "Unlike other non-profit platforms, Liberapay is neutral. You can create an account without having to wait for us to approve it, and we won't kick you out unless you break the law or the terms of service."
msgstr "不像其它的非營利平台，Liberapay 是中立角色。你可以建立帳戶而不須經過我們的同意審查，除非你違背了法律或本站服務條款，我們不會把你踢除。"

#, python-brace-format
msgid "We care about internationalization, our service supports multiple currencies and is translated into many languages ({link_open}you can contribute{link_close})."
msgstr "我們很重視國際化，目前支援多種貨幣且有多語言版本({link_open}歡迎各方貢獻{link_close})."

#, python-brace-format
msgid "If you'd like more details, the Snowdrift.coop folks have compiled {0}a big list{1} of crowdfunding platforms and the differences between them."
msgstr "若你需要更多詳情，Snowdrift.coop的工作人員編寫了{0}一個完整的眾資平台列表{1}和它們之間的區別。"

msgid "Does Liberapay respect financial regulations?"
msgstr "Liberapay 是否遵守財務規範呢？"

msgid "Yes. Liberapay is based in France and complies with the European Union's financial regulations. Our payment processors are all properly licensed, and they help us block fraud, money laundering, and terrorism financing."
msgstr "是的，Liberapay 位於法國須要遵守歐盟的財務規範。我們的付款處理處皆有取得合適的許可執照，它們也會協助我們阻斷詐欺、洗錢或恐怖組織的金流。"

msgid "Which currencies are supported?"
msgstr "支援哪些貨幣呢？"

msgid "We currently support two currencies: the euro (€) and the US dollar ($). We do not handle crypto-currencies like bitcoin."
msgstr "我們目前支援二種貨幣: 歐元 (€) 和美元 ($)。我們尚無接受加密貨幣如比特幣。"

msgid "We currently support most credit and debit cards (VISA and MasterCard), as well as bank wires and direct debits (SEPA only). More options will be added in the future."
msgstr "我們支援大部份的信用卡和借貸卡 (VISA 與 MasterCard)，以及銀行電滙和直接扣款(僅接受 SEPA )．未來會加入更多選項。"

msgid "What are the payment processing fees?"
msgstr "什麼是付款處理費用？"

msgid "The fees depend on the payment method as well as the currency."
msgstr "手續費取決於付款方式及貨幣。"

msgid "When adding money into Liberapay the fees are:"
msgstr "向Liberapay充值時的手續費有："

#, python-brace-format
msgid "{0}% + {1}"
msgstr "{0}% + {1}"

msgid "Bank wire"
msgstr "銀行電匯"

#, python-brace-format
msgid "{0}%"
msgstr "{0}%"

msgid "Direct debit"
msgstr "自動撥款"

msgid "not supported"
msgstr "不支持"

msgid "The fees listed above are only those from our payment processors, your bank can also charge you for each transaction, especially international ones. We have no control or visibility over your bank's fees."
msgstr "以上費用來自我們的支付處理處，你的銀行也可能對你的交易，尤其是國際交易，收取手續費。我們無法控制或查看你的銀行費用。"

msgid "There are no fees for transfers between Liberapay users."
msgstr "在Liberapay用戶之間轉帳沒有手續費。"

msgid "Is there a minimum or maximum amount I can give or receive?"
msgstr "是否有可捐款或收款的最高與最低額度限制？"

#, python-brace-format
msgid "There are no restrictions on the total amount you can give or receive, but for legal reasons you will need to provide identity documents if you give more than {0}, or receive more than {1}, per year."
msgstr "並沒有限制用戶可以給予或收取的總額，但因法律原因如果每年給予超過{0} 或收取{1} 。用戶須要提供身份證明。"

#, python-brace-format
msgid "The minimum you can give any user is {0}. To minimize processing fees, we charge your credit card at least {1} at a time (the money is stored in your Liberapay wallet and transferred to others during Payday)."
msgstr "捐予任何用戶的最低金額是 {0}.。為了減少處理手續費，我們每次至少自用戶的信用卡收取 {1}(這筆錢會儲存在用戶的Liberapay 電子錢包並在付款日時轉任至其它受贈用戶的帳戶錢包)。"

#, python-brace-format
msgid "The maximum you can give any one user is {0} per week. This helps to stabilize income by reducing how dependent it is on a few large patrons."
msgstr "每週你最多可以向任何用戶捐贈 {0} 。這可以助於穩定他們的收入而減少對於少數大型贊助者的依賴。"

msgid "Do I have to pay taxes on the income I receive from Liberapay?"
msgstr "我在 Liberapay上得到的捐款是否要支付稅款？"

msgid "We don't know, it's up to you to figure out your country's tax rules."
msgstr "答案要視情況而定，找出自己國家的稅收規定是你的責任。"

msgid "Are donations through Liberapay tax-deductible?"
msgstr "透過 Liberapay進行的捐款可以減稅嗎？"

msgid "Probably not, but it depends on the tax rules of your country."
msgstr "恐怕不行，但這要視你國家的規定而論。"

msgid "You can get updates from us on the following social networks:"
msgstr "你可以透過以下社交平台來取得我們的最近狀況："

#, python-brace-format
msgid "You can also follow the {1}development of the Liberapay software{0}, the {2}adventures of the Liberapay legal entity{0}, and the {3}general discussions of the Liberapay team{0}."
msgstr "你也可以追踪{1}Liberapay 軟體{0}的開發進展， {2}了解Liberapay 法律實體{0}，以及{3}Liberapay 團隊的日常討論{0}。"

msgid "What is Liberapay?"
msgstr "什麼是Liberapay？"

msgid "Liberapay is a way to donate money recurrently to people whose work you appreciate."
msgstr "Liberapay是一種持續循環地捐助方式來感謝你所欣賞的工作背後的貢獻者。"

#, python-brace-format
msgid "Payments come with no strings attached. You don't know exactly who is giving to you, and donations are capped at {0} per week per donor to dampen undue influence."
msgstr "付款沒有附加字串。你不會確定知道誰捐助你，且每位贊助人每週最多只能捐助{0}次，以減少過度影響。"

msgid "Donations are public. By default, the total amount you give and the total amount you receive are public (you can opt out of sharing this info)."
msgstr "捐款是公開的，所有給出以及收取的金額會預設為公開狀態（用戶可以退出分享此資訊公開的設定）。"

#, python-brace-format
msgid "Liberapay does not take a cut of payments, the service is funded by the donations to {1}its own account{0}. So, recipients get the full value of the donations, but there are {2}payment processing fees{0} when moving money in or out of Liberapay."
msgstr "Liberapay 不會收取付款的分毫，我們的服務是靠著自身 {1}的帳戶{0}來資 助。因此，收款者可以取得全額的捐款，不過當把錢滙入或滙出Liberapay時，仍然有一筆{2}交易手續費要支付給處理器 {0}。"

#, python-brace-format
msgid "Liberapay is an open project, you can help us {1}translate it{0}, {2}improve its code{0}, and {3}manage its legal entity{0}. If you do so you'll be able to join {4}the Liberapay team{0} and receive a share of the money that our users donate to keep the service running."
msgstr "Liberapay 是一個開放專案，你可以協助我們：{1}翻譯{0}，{2}改善程式碼{0}，以及 {3}管理它的法律實體{0}。如果符合這三點，你可以加入 {4} Liberapay 團隊{0} 並收取用戶捐助給我們的捐款以維持本服務繼續運作。"

msgid "Why should you donate?"
msgstr "為什麼你應該捐款？"

msgid "Who is Liberapay?"
msgstr "Liberapay是誰？"

#, python-brace-format
msgid "Liberapay is a non-profit organization {0}founded in 2015 in France{1} by {2} and {3}."
msgstr "Liberapay是在2015年由{2}與{3}{0}成立於法國{1}的一個非營利組織。"

msgid "Legal Information"
msgstr "法律資訊"

msgid "This website is managed by Liberapay, a non-profit organization legally founded in 2015 in France (identifier: W144000981)."
msgstr "這個網站由 Liberapay 負責管理，它是一個 2015 於法國成立的非營利組織 。"

msgid "Liberapay is registered as a distributor of e-money in the European Union. With the help of our partners we monitor transactions for possible fraud, money laundering, and terrorism financing, as required by financial regulations."
msgstr "Liberapay 在歐盟註冊登記為電子金流的代理商。 靠著一群企業伙伴的協助，我們可以監控由財務規管單位要求的詐欺、洗錢、恐怖組織金流等非法經濟活動。"

msgid "Postal address:"
msgstr "郵政地址："

#, python-brace-format
msgid "This website is hosted on {0} by:"
msgstr "網站架設在 {0}的提供者："

#, python-brace-format
msgid "The publication director is Liberapay's legal representative, currently {0}."
msgstr "公共總監是Liberapay的法人代表，目前是{0}。"

msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

msgid "Terms of Use of the MangoPay Electronic Money"
msgstr "MangoPay 電子貨幣的使用條款"

#, python-brace-format
msgid "{0} is our payments partner, you have to accept their terms of service to be able to fully use Liberapay."
msgstr "{0} 是我們的付款伙伴， 你必須同意他們的服務條款才能完整使用 Liberapay。"

msgid "You need to log in to access this page."
msgstr "你必須登入才能看到這頁面。"

msgid "Quarantine"
msgstr "隔離觀察"

msgid "Concretely, you are prevented from withdrawing the quarantined money from your Liberapay account to your bank account."
msgstr "具體來說，你無法提領 Liberapay 帳戶裏仍隔離觀察期的錢。"

msgid "Chargebacks"
msgstr "退款"

msgid "If despite our fraud prevention efforts you receive money whose origin is revealed to be fraudulent, it falls on you to pay it back."
msgstr "儘管我們努力防止用戶受騙的詐欺，但如果收到的錢實屬詐欺騙款，則用戶必須將其退還。"

msgid "Safety"
msgstr "安全性"

msgid "We guarantee that the funds you put in our custody will not be lost in case of bankruptcy, whether it affects us or a third party to whom we have delegated the custody of the funds."
msgstr "我們保證你存放的基金在我們的監管下不會因為破產而遭到損失，無論破產有沒有影響到我們或是我們所委託代理監管基金的第三方。"

msgid "Wallets"
msgstr "電子錢包"

msgid "A user's money is held in their wallet. It's like an online bank account, but more limited."
msgstr "用戶的錢存放在他們的電子錢包，就像一個線上銀行帳戶，但可能其限制稍多一點。"

msgid "Payday"
msgstr "捐款日"

#, python-brace-format
msgid "Payday is when donations are actually executed. It's a program ({0}this one{1}) that we run every Wednesday."
msgstr "付款日是指捐贈實際執行的日子。它由一支{0}程式{1}在每週三進行。"

#, python-brace-format
msgid "Liberapay was launched {0} ago and has {1} users."
msgstr "Liberapay 於 {0} 年前啟動，目前有 {1} 用戶。"

#, python-brace-format
msgid "{0} is escrowed within Liberapay."
msgstr "{0} 目前在Liberapay保管。"

#, python-brace-format
msgid "The last payday was {0} ago and transferred {1} between {2} users."
msgstr "最近一次付款日是 {0} 前， 完成了{1} {2} 用戶之間的轉帳。"

#, python-brace-format
msgid "{0} participants gave money."
msgstr "{0} 參與者給出錢。"

#, python-brace-format
msgid "{0} received money."
msgstr "{0} 收取錢。"

#, python-brace-format
msgid "{0} did both."
msgstr "{0} 兩者都有。"

#, python-brace-format
msgid "On average, people who donate give {0} each to one other user."
msgid_plural "On average, people who donate give {0} each to {n} other users."
msgstr[0] "平均來說，捐款人約會給予 {0} 錢至{n} 另一位用戶。"

msgid "Open Accounts"
msgstr "打開帳戶"

msgid "Number of open individual and organization accounts on Liberapay"
msgstr "在Liberapay 開設個人與組織帳戶的數目"

msgid "Active Users"
msgstr "活躍用戶"

msgid "Users that gave and/or received money within Liberapay (per week)"
msgstr "Liberapay 用戶捐出或收取到的金額(每週)"

msgid "Weekly Gifts (€)"
msgstr "每週禮物 (€)"

msgid "Money transferred within Liberapay (per week)"
msgstr "Liberapay 上的交易金額(每週)"

msgid "Deposits (€)"
msgstr "儲值金 (€)"

msgid "Money moved into Liberapay"
msgstr "錢滙入了 Liberapay"

msgid "Withdrawals (€)"
msgstr "提領 (€)"

msgid "Money moved out of Liberapay"
msgstr "錢自 Liberapay 轉出"

msgid "A Liberapay team coordinates donations from multiple donors to multiple donees. Donors choose how much they want to give, donees decide how to share the money, Liberapay computes and executes the transfers from donors to donees."
msgstr "Liberapay 團隊協調不同捐款人與多名受贈者之間的捐款。捐款人選擇要捐出多少錢，而受贈人可決定要如何來分配這筆錢，Liberapay 計算和執行捐款人與受贈者之間的金額流通。"

msgid "Teams are for peer-to-peer donations, they can't be used by a legal entity to distribute donations to its members."
msgstr "團隊是為了點對點之間的捐款，它們無法被用來作為法律實體來向其成員分配捐款。"

msgid "Creating a team"
msgstr "建立團"

#, python-brace-format
msgid "You need to {0}sign into your own account{1} first."
msgstr "你必須先要 {0}登入自己本身的帳戶{1} 。"

msgid "Becoming a team member"
msgstr "成為團隊成員"

msgid "Once you have contributed to a team's project, ask its members to invite you. Don't forget to tell them what your username is."
msgstr "一旦你為團隊作出了貢獻，可以要求它的成員來邀請你加入。別忘了告訴他們你的用戶名稱。"

msgid "Sharing the money"
msgstr "分配捐贈"

msgid "Teams don't have a hierarchy, all their members are equal and set their own take."
msgstr "團隊並無任何階層，所有的成員都是平等地來設定他們自己的分配額度。"

#, python-brace-format
msgid "You can change your takes from {0}your teams dashboard{1}. It contains tables that show the nominal takes of all members for the next and previous payday, as well as an estimate of the actual amounts of money they'll receive in the next payday."
msgstr "你可以在所屬團隊{1}的操控版來改變自己收取的份額 {0}。它有一個表格顯示所有成員名義上在前一次與下一次付款日所取得的份額，以及預估在下次撥款日可以收到的實際數額。"

msgid "The nominal takes are the raw numbers that the members input themselves, the actual takes are computed by the system: first it sums up the nominal takes, then it computes the percentage that each take represents, and finally it applies those percentages to the available income. Nominal takes also act as maximums: the actual takes are never higher than the nominal ones, even if additional income is available."
msgstr "名目上的收取是成員所輸入的粗略數字，而真實收取則是由系統計算：首先它會加總名目收取，然後再計算每份收取代表的百分比，最後再將此百分比依可得收入轉算。名目收取通常代表最大：而實際收取不會高過名目，即便有多出來的收入。"

msgid "You may wonder why we treat nominal takes as maximums instead of simple percentages. It's because having maximums allows a team to have unused income (called “leftover”), and that is good in several ways. Firstly, it provides a “cushion” that stabilizes the income of the team's members. Secondly, it eases the integration of new members into a team, because as they increase their takes they reduce the leftover instead of affecting the income of the other members. Thirdly, it allows our software to adjust the amounts that donors actually transfer to the team's members, in a way that balances the donors' contributions over time, thus making the system more fair. Finally, it encourages donating to a team even if it has already reached its funding goal, which is good for the stability of the team's income."
msgstr "你可能會問為什麼我們認為那些名目上的收取是最大值而非簡單的百分比。這是因為最大值使團隊能夠擁有閒錢，且此方式在幾個方面有很大好處。首先，它能為均衡團隊成員的收入提供緩衝。其次，它能使新成員更加簡單地加入一個團隊，因為在他們提高自己的分成時只會減少閒錢而非影響其他成員的收入。再說，它能使我們的軟件調整數目來讓捐助者事實上以一種平衡貢獻的方式轉帳給團隊成員，從而使這個系統更加公平。最後，即使一個團隊已經達到其目標，它仍舊鼓勵人們向其捐款，從而使團隊收入更加穩定。"

msgid "Regulation of take amounts"
msgstr "收取數額的規定"

msgid "When this feature is enabled for a team, its members can't raise their takes higher than a maximum computed on the basis of the nominal takes at the time of the previous payday. This mechanism is meant to encourage inviting new contributors to join the team, by ensuring that they won't take a disproportionate share of the income in their first weeks."
msgstr "當該功能對一個團隊啟用，團隊成員無法使他們的分成高於靠在前一個捐款日的名目收取計算出來的最大值。這個功能是為了邀請更多的志願者加入團隊並且保障他們不會在前幾週拿到不成比例的收入。"

msgid "The limit works like this: you can always increase your take to 1.00 if it was below that, you can double your take compared to the previous week, you can raise your take to claim the team's leftover income, and you can bring your take up to the level of the median take in the previous payday. Whichever of these possibilities results in the highest amount is your maximum take for the week."
msgstr "這個限額是這樣的：若低於該值，你可以將你的分成提高至1.00，你可以使你之後的分成翻倍，你可以提高分成來領取團隊的閒錢，且你可以將分成提高到上一個捐款日的中位數。以上情況中收入最高者就是你的本週最大分成。"

msgid "Takes are not limited if the team has only one member, or if the previous week's takes were all zero (which is the case for any new team that has been created after the most recent payday)."
msgstr "若這個團隊只有一個成員，或是前一週的分成均為零（對於在最近一次捐款日之後創建的團隊），分成沒有限制。"

msgid "Removing team membership"
msgstr "移除團隊成員資格"

#, python-brace-format
msgid "You can leave a team from {0}your teams dashboard{1}."
msgstr "你可以從你的團隊控制版{1}設定離開團隊 {0}。"

msgid "Kicking a member out of a team is not implemented yet. Please contact support with evidence that the member needs to be kicked out and that there is consensus on that among the other members."
msgstr "尚無法將成員踢出團隊，如有足夠證據顯示必須將成員踢出且已取得其它成員間的共識，請直接連絡客戶支援處理。"

msgid "Communities allow you to find people that work on things you care about. You can also subscribe to their newsletters to stay informed."
msgstr "社區社群可讓人找尋一些感興趣關心的事務。你也可以訂閱他們的電子報來掌握其資訊。"

msgid "Start a new community"
msgstr "開始一個新的社群"

#, python-brace-format
msgid "There is {n} community on Liberapay."
msgid_plural "There are {n} communities on Liberapay."
msgstr[0] "Liberapay上有 {n} 個社群。"

msgid "Search communities"
msgstr "搜尋社群"

msgid "Popular Communities"
msgstr "受歡迎的社群"

msgid "Top Communities In Your Language"
msgstr "你的語言裏最受歡迎的社群"

msgid "Sorry, we haven't found any. Why don't you start one?"
msgstr "抱歉，我們未找到任何符合者，你何不自己開創一個？"

msgid "Which platform would you like to explore?"
msgstr "你想要探索哪一個平台？"

#, python-brace-format
msgid "{n} connected account"
msgid_plural "{n} connected accounts"
msgstr[0] "{n}連結帳戶"

#, python-brace-format
msgid "Explore {0}"
msgstr "探索 {0}"

#, python-brace-format
msgid "Explore Your {0} Contacts"
msgstr "找找你的 {0} 聯絡人"

#, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=913600022f5361dd8872dc74f6b023e8)>"
msgid_plural "Here are {n} random Liberapay users who have connected their {0} account:"
msgstr[0] "以下為{n}個隨機的擁有{0}帳號的Liberapay用戶"

#, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=fa66aed7cc36b8a0d266394a9f2b8fef)>"
msgid_plural "This page shows {n} Liberapay users who have connected their {0} account, in reverse chronological order."
msgstr[0] "本頁以新舊順序顯示{n}個擁有{0}帳號的Liberapay用戶。"

#, python-brace-format
msgid "Here is the {n} Liberapay user who has connected their {0} account:"
msgid_plural "Here are the {n} Liberapay users who have connected their {0} account:"
msgstr[0] "以下為那{n}個擁有{0}帳號的Liberapay用戶："

msgid "View More"
msgstr "檢視更多"

msgid "Explore other platforms:"
msgstr "探查其它平台："

msgid "Liberapay provides several ways of finding great people to donate to:"
msgstr "Liberapay 提供幾種方式來找到有趣的人給予其資助："

msgid "A team is a group of users working on a specific project."
msgstr "團隊是一群用戶共同投入一個特定的專案。"

msgid "Explore Teams"
msgstr "探索團隊"

msgid "Great nonprofits and companies trying to improve the world."
msgstr "了不起的非營利組織或公司試圖改善這個世界。"

msgid "Explore Organizations"
msgstr "探索組織"

msgid "People like you who contribute to the commons (art, knowledge, software, etc). "
msgstr "與你相似的用戶其捐助的對象 (藝術、知識 分享、軟體開發等)。 "

msgid "Explore Individuals"
msgstr "探索個人"

msgid "Liberapay allows pledging to fund people who haven't joined the site yet."
msgstr "Liberapay 可進行捐款承諾以資助那些尚未加入本站的使用者。"

msgid "Explore Pledges"
msgstr "探索捐款承諾"

msgid "Browse the accounts that Liberapay users have on other platforms. Find your contacts by connecting your own accounts."
msgstr "在其它平台上瀏覽Liberapay 用戶，透過你帳戶上的聯絡人來進行連結。"

msgid "Explore Social Networks"
msgstr "探索社交網站平台"

msgid "Explore Communities"
msgstr "探索社區"

#, python-brace-format
msgid "The top {0} individuals on Liberapay are:"
msgstr "Liberapay 上領先的{0} 個人是："

#, python-brace-format
msgid "The top {0} organizations on Liberapay are:"
msgstr "Liberapay 上領先的 {0} 個組織是："

msgid "Create an organization account"
msgstr "建立一個組織帳戶"

msgid "Liberapay allows you to pledge to donate to people who haven't joined the site yet. The donation will automatically start if they sign up to receive it. We'll send you a notification when that happens."
msgstr "Liberapay 可讓用戶承諾捐助那些尚未加入本站的人員。如果他們一旦完成註冊，這些捐款會自動地轉交給他們。我們也會傳送通知給原捐款人知道。"

msgid "Recent pledges"
msgstr "最近的捐款承諾"

msgid "Top pledges"
msgstr "承諾總和最高"

msgid "There are no pledges right now."
msgstr "目前並無承諾。"

msgid "Make a pledge"
msgstr "作出捐款承諾"

msgid "Do you have someone in mind?"
msgstr "你有中意的資助人選嗎？"

msgid "We can help you find pledgees if you connect your accounts:"
msgstr "如果連結到你的其它社交帳戶，我們可以協助你找到可資助的對象："

#, python-brace-format
msgid "A team allows members of a project to receive money and share it, without having to set up a legal entity. {0}Learn more…{1}"
msgstr "團隊可讓專案成員來收取捐款並分享之，這不必須建立一個法律實體。{0}進一步了解…{1}"

#, python-brace-format
msgid "There is {n} team on Liberapay:"
msgid_plural "There are {n} teams on Liberapay:"
msgstr[0] "Liberapay上有 {n}個團隊："

msgid "Create a team"
msgstr "建立團隊"

#, python-brace-format
msgid "{0} community settings"
msgstr "{0} 社群設定"

msgid "Sidebar text"
msgstr "側邊欄的文字"

#, python-brace-format
msgid "This community was created {0} ago and has {n} member."
msgid_plural "This community was created {0} ago and has {n} members."
msgstr[0] "這個建立於 {0} 前的社群現在有 {n} 成員。"

#, python-brace-format
msgid ""
"Are you a contributor in the {0} community? Then join it on Liberapay!\n"
"Soon you'll be able to advertise your community projects here and post status updates about your work."
msgstr ""
"你是{0} 社群的貢獻者嗎？如果是的話，請加入它的 Liberapay社群吧！\n"
"這樣你就可以在這裏推廣你的社群專案並張貼相關工作的最新進展。"

msgid "Join"
msgstr "加入"

msgid "New Members"
msgstr "新成員"

msgid "Community newsletters will help you stay informed about what's going on and which projects need support. They're not operational yet but you can already subscribe."
msgstr "社群電子報有助於你了解近況與哪個專案需要協助，這功能尚未啟用但你現在就可以預先訂閱。"

#, python-brace-format
msgid "{n} subscriber"
msgid_plural "{n} subscribers"
msgstr[0] "{n} 訂閱者"

msgid "Use underscores (_) instead of spaces. All unicode alphanumeric characters are allowed, as well as dots (.) and dashes (-)."
msgstr "使用取消訂閱 (_) 取代空格。可用任何萬國碼的字母，以及(.) 和 (-)。"

#, python-brace-format
msgid "Maximum length is {0}."
msgstr "最大長度是 {0}。"

msgid "Language of the name"
msgstr "名稱的語言"

msgid "We help you fund the creators and projects you appreciate."
msgstr "我們幫助你為你想要感謝的創造者和項目提供資金。"

msgid "Liberapay is a recurrent donations platform."
msgstr "Liberapay 是一個重覆循環捐款的平台。"

msgid "Receive"
msgstr "收取"

msgid "Are you a creator of commons? Do you make free art, spread free knowledge, write free software?"
msgstr "你是公共利益的創造者嗎？你是否創作免費的藝術 、傳播自由知識與自由軟體？"

msgid "Yes? Then Liberapay is for you! Create your account, fill your profile, and ask your audience to financially support your work."
msgstr "是的話？那麼Liberapay 就是為你而生！ 建立一個專用的帳戶，填寫你的個人介紹並請求你的支持者來資助你的工作。"

msgid "Create your account"
msgstr "建立帳戶"

#, python-brace-format
msgid "You receive {0} per week."
msgstr "你每週收到 {0} 。"

#, python-brace-format
msgid "You are currently refusing donations, you can change that {0}on your profile{1}."
msgstr "你目前不接受捐款，你可以在 {0}個人介紹頁{1}更改設定。"

#, python-brace-format
msgid "Congratulations, you have reached your goal of receiving {0} per week!"
msgstr "恭喜，你已達成了每週收到 {0}的目標！"

msgid "To receive money, do something awesome and then tell people about it:"
msgstr "要收取捐款，作一些傑出的好事然後告訴其它人："

#, python-brace-format
msgid "{0}Fill out your profile{1}."
msgstr "{0}填寫你的個人介紹頁{1}."

#, python-brace-format
msgid "{0}Embed our widgets{1} on your blog/website."
msgstr "在你的部落格（博客）或網站上{0}嵌入我們的小工具{1}。"

msgid "Contact the people who benefit from your work and ask them to support you."
msgstr "連繫那些因為你的付出而受惠的人並請求他們支持你的工作。"

msgid "We need to know who you are before we can legally start to collect money for you."
msgstr "在開始代表你收取捐款之前，我們必須先知道你是誰。"

msgid "Fill identity form"
msgstr "填寫身份表單"

msgid "How it works for donors"
msgstr "如何為捐款者工作"

msgid "1. Set up a donation"
msgstr "1. 設定捐款"

msgid "Find someone you want to give money to, then choose an amount and a period (weekly, monthly, or yearly)."
msgstr "找到你希望資助的對象，然後選擇合適的金額和週期（每週、每月或每年）。"

msgid "2. Add money"
msgstr "2. 儲值金錢"

#, python-brace-format
msgid "On Liberapay donations are funded in advance. You have control over how much money you put in and when. Adding more money at once results in a lower percentage of {0}transaction fees{1}."
msgstr "Liberapay 上的捐款必須事先存放，用戶可以控制在何時、儲值多少錢。一次儲值大筆數額可以減少{0}交易手續費{1}的比率。"

msgid "3. Keep your donation funded"
msgstr "3. 讓你的捐獻有持維資金"

msgid "When your account no longer contains enough money to fund your donations we send you a notification via email so you can add money again. Or you can discontinue your donation."
msgstr "當帳戶中的存款不夠資助你的捐款，我們會透過電子郵件通知你再次加入資金，或是你可以中斷捐款。"

msgid "How it works for creators"
msgstr "它如何為創作者服務"

msgid "1. Create your account"
msgstr "1. 建立帳戶"

msgid "An email address is all you'll need. No PayPal account required."
msgstr "只需要一個電子郵件，不要求PayPal。"

msgid "2. Fill out your profile"
msgstr "2. 填寫你的個人介紹頁"

msgid "Explain what you do, why you've chosen to ask for donations, what the money will be used for, etc."
msgstr "說明你所作的工作，為何需要別人的捐助，所收款項的用途等等。"

msgid "3. Reach out to your audience"
msgstr "3. 傳達給你的群眾"

msgid "How it works internally"
msgstr "內部運作機制"

#, python-brace-format
msgid "Liberapay is run transparently by a {1}non-profit organization{0}, its {2}source code{0} is public."
msgstr "Liberapay 由 {1}非營利組織{0}透明地經營，它的 {2}源代碼{0} 也是公開的。"

#, python-brace-format
msgid "We rely on your support to keep Liberapay running and {link_start}improving{link_end}."
msgstr "我們依靠你的支持來維護 Liberapay 的運作與 {link_start}不斷改進{link_end}。"

msgid "Fund Liberapay"
msgstr "資助Liberapay"

msgid "Sponsors"
msgstr "贊助者"

#, python-brace-format
msgid "Donations from businesses and nonprofits are welcome on Liberapay. If you have any questions, don't hesitate to {0}contact us{1}."
msgstr "Liberapay 平台歡迎企業與非營利組織的捐款，如果你有任何問題，別猶豫立即 {0} 聯絡我們 {1} 。"

#, python-brace-format
msgid "There is currently {n} sponsor on the platform, this section is our way of thanking them."
msgid_plural "There are currently {n} sponsors on the platform, this section is our way of thanking them."
msgstr[0] "目前平台上有{n} 贊助者，這部份是我們向他們表達感謝的方式 。"

msgid "The list below is rotated pseudorandomly."
msgstr "下方的列表是仿隨機的旋轉。"

msgid "Thanks"
msgstr "謝謝"

msgid "Liberapay benefits from sponsored accounts on the following open source services:"
msgstr "Liberapay從在以下開源平台上贊助的帳號中獲益："

msgid "Recent Activity"
msgstr "最近活動"

#, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=4f244253609169be367af59d103aa723)>"
msgid_plural "{n} user accounts have been created in the past month. The most recent was {0} ago."
msgstr[0] "上一個月有{n}個用戶被註冊。最近一個是在{0}前註冊的。"

#, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=e5b7d2c32b1e52c487dbaf69fc0de6a6)>"
msgid_plural "{n} new donations have been started in the past month, increasing total weekly funding by {money_amount}."
msgstr[0] "上個月有{n}個新捐款被發起，每週全部資助提高了{money_amount} 。"

#, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=ac451209b33be4d9667ad1626138debd)>"
msgid_plural "{n} new {link_open}pledges{link_close} have been made in the past month, adding {money_amount} of weekly donations waiting to be claimed."
msgstr[0] "上個月新增{n}個 {link_open}捐款承諾{link_close} , 可請求的捐款需求每週增加了 {money_amount}。"

#, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=d75fb4039659890366270f5c2f3af63a)>"
msgid_plural "{money_amount} were transferred last week between {n} users."
msgstr[0] "上週有{money_amount} 在 {n} 個用戶之間流轉。"

msgid "More stats"
msgstr "更多統計"

msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

msgid "Follow us"
msgstr "追踪我們"

msgid "Log In"
msgstr "登入"

#, python-brace-format
msgid "Fetching your account data from {platform} has failed (error code {x}). If the problem persists please contact support@liberapay.com."
msgstr "無法從{platform}獲取你的帳戶信息（錯誤代碼{x}）。若該問題仍舊存在請聯繫support@liberapay.com。"

msgid "Migrating from Gratipay"
msgstr "從Gratipay遷移"

msgid "Oops, you need to go back to Gratipay and log in before starting the migration."
msgstr "你需要回到Gratipay且在那登入來啟動遷移。"

msgid "Go back"
msgstr "返回"

#, python-brace-format
msgid "Welcome, {username}!"
msgstr "歡迎，{username}！"

#, python-brace-format
msgid "Please confirm that you want us to create a Liberapay account for you and import data from {platform}."
msgstr "請確認你想要我們為你建立一個Liberapay帳號且從{platform}導入數據。"

#, python-brace-format
msgid "Here is an overview of what we will import from {platform}:"
msgstr "以下是我們會從{platform}導入的數據概要："

msgid "basic account data (username, avatar, some privacy settings, etc)"
msgstr "基本帳戶信息（用戶名，頭像，一些隱私設置等）"

msgid "profile descriptions"
msgstr "用戶檔案介紹"

msgid "teams (we will create them for you)"
msgstr "團隊（我們會為你建立他們的）"

msgid "ongoing donations (if the donee hasn't joined Liberapay yet a pledge will be created instead)"
msgstr "目前的捐款（若收款方未加入Liberapay我們會為你創建一個承諾）"

#, python-brace-format
msgid "elsewhere accounts (e.g. if your Twitter account is connected to your {platform} account it will also be linked on Liberapay)"
msgstr "其他帳號（若你的Twitter等帳號已經連結到你的{platform}帳號，它也會被連結到Liberapay帳號）"

#, python-brace-format
msgid "email addresses (we won't ask you to prove ownership when it's already been verified by {platform})"
msgstr "電子郵件地址（由於{platform}已經確認這個地址，我們不會要求證明這是你的）"

msgid "and what we cannot import:"
msgstr "和我們不能導入的："

msgid "any saved credit card number"
msgstr "任何已保存的信用卡號碼"

msgid "any money currently in the account"
msgstr "目前帳號內的餘額"

msgid "the account's history (ledger, etc)"
msgstr "帳號歷史（帳戶明細等）"

msgid "any paypal address (our payment processor doesn't support paypal yet)"
msgstr "任何PayPal地址（我們的支付處理處不支持PayPal）"

#, python-brace-format
msgid "Please input an email address (your {platform} account doesn't have a primary one):"
msgstr "請輸入一個電子郵件 (你的 {platform} 帳號未有主要電郵):"

msgid "Proceed"
msgstr "繼續"

#, python-brace-format
msgid "The username '{0}' is already taken."
msgstr "用戶名稱 '{0}' 已被他人註冊。"

msgid "Does this existing account belong to you?"
msgstr "這個已註冊的帳號是你的嗎？"

#, python-brace-format
msgid "{0} is already connected to a different Liberapay account."
msgstr "{0} 已連結另一個Liberapay 帳戶。"

msgid "If this address belongs to you please log in before continuing:"
msgstr "若該地址是你的請登入以繼續："

msgid "Otherwise please input an email address which does belong to you:"
msgstr "若不是，請輸入你所有的一個電子郵件地址："

#, python-brace-format
msgid "The data import from {platform} has been successfully completed."
msgstr "從{platform}的數據已成功導入。"

#, python-brace-format
msgid "Your username \"{0}\" was the same as your team's name, so it was attributed to the team instead of your personal account."
msgstr "你的用戶名“{0}”於你的團隊名稱相同，所以我們為其註冊了一個團隊帳號而非個人帳號。"

#, python-brace-format
msgid "{n} profile statement was imported."
msgid_plural "{n} profile statements were imported."
msgstr[0] "{n}個個人檔案描述已導入。"

#, python-brace-format
msgid "The import failed, sorry. The error has been recorded, we'll fix it as soon as possible. Identifier: {0}."
msgstr "導入失敗，抱歉。該錯誤已被紀錄，我們會儘快修復。代碼：{0}。"

#, python-brace-format
msgid "{n} elsewhere account was imported:"
msgid_plural "{n} elsewhere accounts were imported:"
msgstr[0] "{n}個其他帳號已導入："

#, python-brace-format
msgid "The {elsewhere_platform} account \"{account_name}\" has been linked to your Liberapay profile."
msgstr "{elsewhere_platform}帳號“{account_name}”已連結到你的Liberapay檔案。"

#, python-brace-format
msgid "The {elsewhere_platform} account \"{account_name}\" was already linked to your Liberapay profile."
msgstr "{elsewhere_platform}帳號“{account_name}”之前已經連結到你的Liberapay檔案。"

#, python-brace-format
msgid "The {elsewhere_platform} account \"{account_name}\" could not be linked to your Liberapay profile because another {elsewhere_platform} account was already linked."
msgstr "由於另一個{elsewhere_platform}帳號已經連結，{elsewhere_platform}帳號“{account_name}”無法連結到你的Liberapay檔案。"

#, python-brace-format
msgid "The {elsewhere_platform} account \"{account_name}\" could not be linked to your Liberapay profile because it was already linked to another account."
msgstr "{elsewhere_platform}帳號“{account_name}”已連結到另一個檔案，所以它無法連結到你的Liberapay檔案。"

msgid "Edit your profile"
msgstr "編輯個人介紹頁"

msgid "Manage this team"
msgstr "管理這個團隊"

#, python-brace-format
msgid "This team was not recreated because an account named \"{0}\" already exists."
msgstr "由於一個名為“{0}”的帳號已經存在，這個團隊無法被創建。"

msgid "No teams were imported."
msgstr "未導入團隊。"

msgid "Donations"
msgstr "捐款"

#, python-brace-format
msgid "Your donation of {money_amount} per week to {name} on {platform} has been recreated on Liberapay and allocated to {name2} based on email address matching."
msgstr "你在{platform}上向{name}每週捐款{money_amount}將會轉到Liberapay上的擁有同樣電子郵件地址的{name2}帳號。"

#, python-brace-format
msgid "Your donation of {money_amount} per week to {name} on {platform} has been recreated on Liberapay as a pledge to the {elsewhere_platform} user {name2}."
msgstr "你在{platform}上向{name}每週捐款{money_amount}已在Liberapay成為向{elsewhere_platform}的用戶{name2}的捐款承諾。"

#, python-brace-format
msgid "Your donation of {money_amount} per week to {name} on {platform} was not recreated because {name2} has opted out of receiving donations on Liberapay."
msgstr "你在{platform}上向{name}每週捐款{money_amount}無法轉到Liberapay因為{name2}選擇了謝絕捐款。"

msgid "Manage your donations"
msgstr "管理你的捐款"

msgid "Email addresses"
msgstr "電子郵件地址"

#, python-brace-format
msgid "The email address {0} has been linked to your Liberapay account."
msgstr "電子郵件地址{0}已連結到你的Liberapay帳號。"

#, python-brace-format
msgid "The email address {0} has been linked to your Liberapay account, however it still needs to be verified."
msgstr "電子郵件地址{0}已連結到你的Liberapay帳號，然而它仍需要驗證。"

#, python-brace-format
msgid "The email address {0} was already linked to your account."
msgstr "電子郵件地址{0}之前已經連結到你的帳號。"

#, python-brace-format
msgid "The email address {0} could not be linked to your account because it was already connected to another account."
msgstr "電子郵件地址{0}無法連結到你的帳號，因為它已連結到另一個帳號。"

#, python-brace-format
msgid ""
"We were unable to determine if you are a member of the {0} team on {1}.\n"
"\n"
"Please {2}check that you gave us the necessary permissions{3}."
msgstr ""
"我們無法決定你是否 是 {1}團隊的成員{0} 。\n"
"\n"
"請 {2}檢查你已給予我們必要的授權{3}。"

#, python-brace-format
msgid "Are you really an administrator of the {0} team?"
msgstr "你真的是{0} 團隊的管理員？"

#, python-brace-format
msgid "Your attempt to claim this account failed because you're logged into {0} as someone who isn't an administrator of the {1} team. Please sign out and {2}try again{3}."
msgstr "你試圖登入 {0} 帳戶失敗因為它並不是 {1} 團隊的成員。請先登出然後 {2}再試看看{3}。"

#, python-brace-format
msgid "Are you really {0}?"
msgstr "你真的是 {0}？"

#, python-brace-format
msgid "Your attempt to claim this account failed because you're logged into {0} as someone else. Please sign out and {1}try again{2}."
msgstr "你試圖登入此帳戶失敗因為你已以  {0} 身份登入了。請先登出然後{1}再試看看{2}。"

#, python-brace-format
msgid "{0} is a private team"
msgstr "{0} 是私密團隊"

#, python-brace-format
msgid "{0} is a big team"
msgstr "{0} 是大型團隊"

#, python-brace-format
msgid "{0} is a team with {n} public member"
msgid_plural "{0} is a team with {n} public members"
msgstr[0] "{0} 團隊有 {n} 公開成員"

msgid "Explore pledges"
msgstr "探索捐款承諾"

#, python-brace-format
msgid "This page is dedicated to the {platform} user {user_name}:"
msgstr "本頁是給{platform}用戶{user_name}的："

#, python-brace-format
msgid "Profile on {0}"
msgstr "{0} 的介紹頁"

#, python-brace-format
msgid "A Liberapay user has pledged to donate {0} per week to {1}."
msgid_plural "{n} Liberapay users have pledged to donate a total of {0} per week to {1}."
msgstr[0] "{n}Liberapay 用戶承諾每週捐助 {0}給 {1}。"

#, python-brace-format
msgid "{0} has opted out of Liberapay"
msgstr "{0} 曾退出 Liberapay"

#, python-brace-format
msgid "If you are an administrator of this {0} team account, you can unlock it to allow people to pledge tips to your team on Liberapay."
msgstr "如果你是 {0} 團隊帳戶的管理員，你可以解鎖好讓人們可以承諾捐助你在  Liberapay上的團隊。"

#, python-brace-format
msgid "If you are {username} on {platform}, you can unlock your account to allow people to pledge to donate to you on Liberapay."
msgstr "如果你是在 {platform}的 {username}，你可以解解鎖帳戶好讓其它人可以承諾在 Liberapay上捐助你。"

msgid "Unlock"
msgstr "解鎖"

msgid "You can donate directly to the team's members:"
msgstr "你可以直接捐款給各團隊成員："

#, python-brace-format
msgid "{0} declines donations"
msgstr "{0}不接受捐款"

#, python-brace-format
msgid "{0} accepts donations"
msgstr "{0}接受捐款"

#, python-brace-format
msgid "{0} opted out of Liberapay"
msgstr "{0}未使用Liberapay"

#, python-brace-format
msgid "{0} hasn't joined Liberapay yet"
msgstr "{0}未加入Liberapay"

#, python-brace-format
msgid "Are you {0}?"
msgstr "你是 {0}？"

#, python-brace-format
msgid "Are you an administrator of this {0} team account? Connect it to your Liberapay account."
msgstr "你是 {0} 團隊帳戶的管理員嗎？將之連結到你的Liberapay 帳戶。"

msgid "Connect team account"
msgstr "連結團隊帳戶"

msgid "We never collect money for you unless you join."
msgstr "除非你加入，否則我們不會為你收錢。"

#, python-brace-format
msgid "Connect this {0} account to your Liberapay profile."
msgstr "把這個{0}帳戶連結到你的 Liberapay 介紹頁。"

msgid "Don't like what you see?"
msgstr "不喜歡你所看到的？"

#, python-brace-format
msgid "If you are an owner of this {0} account, you can explicitly opt out of Liberapay by locking it. We don't allow new pledges to locked accounts."
msgstr "如果你是 {0} 帳戶的所有人，你可以明確地透過鎖住它來選擇退出 Liberapay。我們不會讓已上鎖的帳戶進行新的請捐款承諾。"

msgid "Lock"
msgstr "上鎖"

msgid "Liberapay is a way to thank and support your favorite artists, musicians, writers, programmers, etc. by setting up a small weekly cash gift to them."
msgstr "Liberapay 是一種感謝與支持你喜愛的藝術家、音樂家、作者、程式開發員的方式，透過設定每週小額現金禮物來資助他們的工作。"

#, python-brace-format
msgid "{0} returned this error message: {1}"
msgstr "{0} 返回此錯誤訊息： {1}"

#, python-brace-format
msgid "{0} returned an error, please try again later."
msgstr "{0} 返回錯誤，請稍後再試。"

msgid "Social Explorer"
msgstr "社交發現"

#, python-brace-format
msgid "Note: privacy settings may prevent Liberapay from seeing some of your {0} friends."
msgstr "注意： 隱私設定可能會阻止Liberapay 看見某些你的 {0} 朋友。"

#, python-brace-format
msgid "Please refresh your {0} connection to find your friends from there."
msgstr "請更新你的 {0} 連結以在此找到你的朋友。"

msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#, python-brace-format
msgid "Connect your {0} account to find your friends from there."
msgstr "連結你的 {0} 帳戶以便在此找到你的朋友。"

msgid "No friends found."
msgstr "未找到朋友。"

#, python-brace-format
msgid "You have {n} friend on {0}."
msgid_plural "You have {n} friends on {0}."
msgstr[0] "你在 {0} 有 {n} 朋友。"

msgid "On Liberapay?"
msgstr "在Liberapay？"

msgid "Receives"
msgstr "接收"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "hidden"
msgstr "隱藏"

#, python-brace-format
msgid "{0} doesn't accept donations"
msgstr "{0} 不接受捐款"

msgid "The address you provided is not valid: it doesn't contain any â@â symbol."
msgstr "你提供的地址無效：它沒有“@”符號。"

#, python-brace-format
msgid "'{0}' is not a valid domain name."
msgstr "‘{0}’不是一個有效的域名。"

msgid "Which account?"
msgstr "哪一個帳戶？"

#, python-brace-format
msgid "Please enter the name of the {0} account you would like to connect:"
msgstr "請輪入你要連結的 {0} 帳戶名字："

#, python-brace-format
msgid "{0} username"
msgstr "{0} 用戶名稱"

#, python-brace-format
msgid "Please enter the address of the {0} account you would like to connect:"
msgstr "請輸入你想要連結的{0}帳號的地址："

msgid "Please Confirm"
msgstr "請確認"

#, python-brace-format
msgid "{0} is connected to {1} on Liberapay. Transfer it?"
msgstr "{0} 連結 {1} 到Liberapay。轉出？"

msgid "How the accounts are now"
msgstr "這些帳戶現在如何"

msgid "How the accounts will be after the transfer"
msgstr "在轉出後這些帳戶會如何呢"

msgid "Abandoned:"
msgstr "放棄："

msgid "Transfer the account"
msgstr "轉讓帳號"

msgid "Sorry, we didn't find anything matching your query."
msgstr "抱歉，我們未找到任何相符的查詢。"

msgid "Whose work do you appreciate?"
msgstr "你喜歡誰的工作？"

msgid "Found a matching username"
msgid_plural "Found matching usernames"
msgstr[0] "找到相符的用戶名稱"

msgid "Found a matching community name"
msgid_plural "Found matching community names"
msgstr[0] "找到相符的社群名稱"

#, python-brace-format
msgid "{n} member"
msgid_plural "{n} members"
msgstr[0] "{n} 成員"

msgid "Found a matching repository"
msgid_plural "Found matching repositories"
msgstr[0] "找到了符合的代碼庫"

#, python-brace-format
msgid "{username} has a repository named {repo_name} in their {platform} account"
msgstr "{username}在他的{platform}帳號上有一個名叫{repo_name}的代碼庫"

msgid "Found a matching user statement"
msgid_plural "Found matching user statements"
msgstr[0] "找到相符的用戶聲明"

msgid "Didn't find who you were looking for?"
msgstr "沒找到你要找的人？"

msgid "You can also pledge to people who haven't joined Liberapay yet:"
msgstr "你也可以承諾捐款給那些尚未加入 Liberapay的人："

msgid "Sign In"
msgstr "登入"

msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#, python-brace-format
msgid "You are already logged in as {0}."
msgstr "你已以 {0} 帳戶登入。"
